﻿[Language type]
CHAR_set=UTF-8
PASS_LANG=язык
LANG_select=Выбор языка
LANG_EN=English
LANG_TW=繁體中文
LANG_CN=简体中文
LANG_CZ=Česky
LANG_PL=Polski
LANG_RU=Pусский
LANG_DE=Deutsch
LANG_FR=Français
LANG_TR=Türkçe
LANG_TH=ไทย
LANG_MS=Malaysia
[RT-N1X new item]
OP_wired_desc=有線網路
OP_Hotspot_item=無線熱點模式
OP_Hotspot_desc1=在無線熱點模式下，<#ZVMODELVZ#>以無線網路連接前端基地台，取得IP並進行網際網路連線。此時<#ZVMODELVZ#>主要功能在提供無線網路訊號。
OP_Adapter_item=網卡模式
OP_Adapter_desc1=在網卡模式下，<#ZVMODELVZ#>充當一張無線網卡，提供本地裝置無線上網的功能。此時不提供NAT、防火牆及IP分享功能。
MSSID_profile=SSID Profile
mssid_guest=Guest
mssid_customize=Customize
mssid_network_access=Network access
mssid_qos_priority=Bandwidth Priority
op_already_configured=have already configured to be this mode.
WLANConfig11n_PremblesType_itemname=Preamble Type
WLANConfig11n_PremblesType_itemdesc=The Preamble type defines the length of the CRC (Cyclic Redundancy Check) block which is a technique for detecting data transmission errors. We suggest that you configure all wireless devices to the same type. Short preambles improve throughput but all clients in the wireless network must support this capacity if selected.
LANHostConfig_ManualDHCPEnable_itemdesc=Enable the manual assigned IP function that DHCP server can assign fixed IP to the client have specified MAC address.
Layer3Forwarding_x_STB_itemdesc=Choose the LAN port to bridge to WAN port. If you have another device to connect to WAN but your ISP only provide one WAN link, you can specify some LAN port to receive packets from WAN port. For example, you can connect your IPTV Set-top box to the specified port and get signal and IP from service provider directly.
Port_format=For source or destination port range, you can input a specific port, such as \"95\", or ports within a range, such as \"103:315\", \">100\", or \"<65535\".
IP_format=For source or destination IP address, you can input a specific IP address, such as \"192.168.122.1\", or IP addresses within one subnet, such as \"192.168.123.*\", or \"192.168.*.*\", or all IP addresses as \"*.*.*.*\".
ShareNode_FTPLANG_itemdesc=Choose the correct language settings which is suitable for your file encoding.
FirewallConfig_DoSEnable_itemdesc=Enable the function to protect <#ZVMODELVZ#> from DoS (Denial of Service).
ShareNode_Seeding_itemname=Seeding
ShareNode_Seeding_itemdesc=Enable the seeding option, <#ZVMODELVZ#> will remain seeding after finish downloading.
ShareNode_MaxUpload_itemname=Maximum Upload Rate
ShareNode_MaxUpload_itemdesc=Input value between 0 to 999. The default value is 0 that stands for there is no upload limit.
[New item]
APSurvey_msg_connected=Вы уже подключены к этой точке доступа.
APSurvey_msg_connect_suggest1=Для более стабильного подключения к <#ZVMODELVZ#> используйте Ethernet кабель.
APSurvey_msg_connect_suggest2=Нажмите [<span style="font-weight:bold; font-size:16px;">OK</span>] для продолжения конфигурации. Во время процесса конфигурации Ваш компьютер может быть временно отключен  от <#ZVMODELVZ#>.
APSurvey_msg_connect_suggest3=Нажмите [<span style="font-weight:bold; font-size:16px;">Logout</span>] для отлючени от страницы конфигурации <#ZVMODELVZ#>.
QKSet_finish_moveto9=Пожалуйста закройте это окно и закончите процесс конфигурации. Откройте новое окно для подключения к Интернет.
APSurvey_action_search_again_hint1=Выберите другую сеть
APSurvey_action_search_again_hint2=Измените сеть, к которой будет подключен <#ZVMODELVZ#>.
Browser_action_addfavorite_hint1= IP адрес <#ZVMODELVZ#> изменен на 
Browser_action_addfavorite_hint2=Следовательно мы рекомендуем добавить этот URL в Избранное для быстрого доступа к роутеру.
Browser_action_addfavorite=Добавить в Избранное
Browser_action_not_support_addfavorite=Ваш браузер не поддерживает эту функцию.
page_not_support_mode_hint=Эта функция отключена.
ajax_disconnect=Ваше подключение к <#ZVMODELVZ#> отключено. Пожалуйста проверьте настройки IP Вашего компьютера и <#ZVMODELVZ#>.
APSurvey_action_ConnectingStatus0=Ошибка подключения. Вы подклчюаетесь к несуществующей сети. Пожалуйста выберите другую сеть.
APSurvey_action_ConnectingStatus1=Ошибка подключения. Пожалуйста введите ключ безопасности снова или нажмите  [Cancel] для выбора другой сети.
APSurvey_action_ConnectingStatus24=Беспроводное соединение установлено.
APSurvey_action_ConnectingStatus35=Ошибка идентификации WPA ключа. Пожалуйсат введите WPA ключ снова.
APSurvey_action_renew_IP=Новый IP адрес <#ZVMODELVZ#>, полученный от DHCP сервера:
APSurvey_action_renewing=Обновление IP настроек...
APSurvey_action_renew_success= IP настройки обновлены. Вы будете перенаправлены на страницу конфигурации <#ZVMODELVZ#>.
APSurvey_action_searching_noresult=Сети не обнаружены.
APSurvey_action_hidden_key=Спрятать сетевой ключ
APSurvey_action_searching_AP=Поиск доступных сетей, пожалуйста подождите...
APSurvey_msg_renew_fail=Ошибка получения IP адреса от DHCP сервера. Пожалуйста повторите снова.
APSurvey_msg_renew_fail_hint1=Если Вы не можеет установить беспроводное соединение, проверьте  IP настройки Вашего компьютера. Если Вы не можете установить беспроводное соединение,
APSurvey_msg_renew_fail_hint2=нажмите здесь для возврата на страницу дополнительных настроек.
APSurvey_msg_connect_open_wlan=Вы пытаетесь подлючиться к незащищенной сети.\n Информация, передаваемая в сети не шифруется.
APSurvey_msg_renew_IP=Роутер обновляет IP адрес. Пожалуйста подождите...
APSurvey_msg_ask_to_input1= требует ввода
APSurvey_msg_ask_to_input2=SSID и
APSurvey_msg_waiting_to_connect=Подождите, <#ZVMODELVZ#> подключается к
APSurvey_Validate_ssid_blank=Пожалуйста введите правильное имя беспроводной сети.
APSurvey_Validate_key_blank=Пожалуйста введите правильное правильный сетевой ключ.
APSurvey_main_title=Выберите сеть и нажмите [Connect].
Input_some_value=введите
Network_key=Сетевой ключ
Security=Безопасность
Radio=Радиоканал
AP_fail_get_IPaddr=Ошибка получени IP информации.
AP_Remote_IP=AP IP адрес
AP_survey=Поиск AP  
statusTitle_AP=Состояние точки доступа
OP_switch_button_hint1=Переключатель режимов работы расположен на нижней панеили <#ZVMODELVZ#>.
OP_switch_button_hint2=Нажмите здесь для просмотра
OP_RT_item=Режим общего IP 
OP_RT_desc1=В этом режиме, <#ZVMODELVZ#> подключается к WAN (Интернет) через PPPoE, Automatic IP, PPTP, L2TP или Static IP и предоставляет службы беспроводной сети, NAT, брандмауэра и общего IP клиентам в LAN.
OP_RE_item=Режим повротителя
OP_RE_desc1=В этом режиме, <#ZVMODELVZ#> расширяет Вашу беспроводную сеть и предоставляет пользователям высококачественную беспроводную связь. Службы NAT, брандмауэра и общего IP отключаются автоматически.
OP_AP_item=Режим точки доступа
OP_AP_desc1=В режиме точки дступа, <#ZVMODELVZ#> получает WAN IP адрес от ротера, подключенного к WAN порту и предоставляет беспроводную связь пользователям. Службы NAT, брандмауэра и общего IP отключаются автоматически.
[USB Application - HSDPA]
HSDPAConfig_hsdpa_mode_itemdesc=Выберите режим HSDPA, соответствующий вашим тербованиям. Есть четыре режима: Backup, Equal weight, Always high и Always low.
HSDPAConfig_connection=Настройки подключения
HSDPAConfig_pin_code_itemdesc=Пожалуйста введите PIN код вашей  SIM карты. Это должен быть номер длиной от 3 до 8 цифр. Если вы не знаете  PIN код, обратитесь к вашему провайдеру.
HSDPAConfig_private_apn_itemname=APN сервис(опция)
HSDPAConfig_private_apn_itemdesc=Если вы не знаете имя  APN сервиса, обратитесь к вашему провайдеру.
HSDPAConfig_hsdpa_mode_Backup=Backup
HSDPAConfig_hsdpa_mode_Equalweight=Equal weight
HSDPAConfig_hsdpa_mode_Alwayshigh=Always high
HSDPAConfig_hsdpa_mode_Alwayslow=Always low
HSDPAConfig_BaseStationType_itemname=Station type
HSDPAConfig_BaseStationSignalStrength_itemname=Base Station Signal Strength
HSDPAConfig_ConnectionTime_itemname=Connection Time
HSDPAConfig_TransDataSize_itemname=Transmitted Data Size
HSDPAConfig_ReceviedDataSize_itemname=Recevied Data Size
HSDPAConfig_TotalDataSize_itemname=Total Data Size
HSDPAConfig_MTU_itemdesc=Максимальный размер передаваемого пакета (MTU) HSDPA.
HSDPAConfig_MRU_itemdesc=Максимальный размер получаемого пакета (MRU) HSDPA.
checkbox_Yes=Да
checkbox_No=Нет
HSDPAConfig_basic=Основные настройки
HSDPAConfig_hsdpa_enable_itemname=Включить HSDPA?
HSDPAConfig_hsdpa_mode_itemname=Режим HSDPA
HSDPAConfig_pin_code_enable_itemname=Включить PIN-код?
HSDPAConfig_pin_code_itemname=PIN-код
HSDPAConfig_enable_apn_itemname=Включить APN сервис:
HSDPAConfig_ConnStatus_itemname=Состояние соединения
HSDPAConfig_Subnetmask_itemname=Маска подсети
HSDPAConfig_DefGateway_itemname=Основной шлюз
HSDPAConfig_DNSServers_itemname=DNS-сервер
AiDisk_Wizard_failedreson1=Aidisk мастера работали в исключительных случаях. Пожалуйста, повторите попытку позже.
[state.js-Dr.Surf.]
QKSet_ISP_desc3=Ошибка подключения с автоматическим IP. Вы можете сконфигурировать вручную.
QKSet_ISP_desc2=Ошибка подключения со статическим IP
QIS_internet_vpn_confirm=Если у вас соединение PPTP/L2TP, пожалуйста нажмите [OK] для [Подключение к VPN серверу].\nЕсли нет- пожалуйста нажмите [Cancel] и проверьте информацию, затем нажмите Apply.
WPA_PSK_type=Prosím zadejte heslo
DrSurf_Alert11=Несколько беспроводных клиентов было подключено к <#ZVMODELVZ#>.
DrSurf_Alert12=Несколько беспроводных клиентов было отключено от <#ZVMODELVZ#>.
DrSurf_suggestion12=Обновить состояние клиентов.
Full_Clients=Клиенты
[QIS_internet_vpn.htm]
QIS_if_vpn_existed=Здесь VPN сервер?
QIS_internet_vpn_title=VPN элемент
QIS_internet_vpn_type=тип VPN 
QIS_internet_vpn_alert=Пожалуйста введите доменно имя или IP  VPN сервера!
PPPConnection_UserName_sectionname=Настройка учетной записи
web_redirect_suggestion2_1=Перейти на страницу \"Настройка учетной записи\"
PPPConnection_detail_sectionname=Настройка учетной записи и соединения
JS_fieldInputError=Ошибка ввода.
JS_field_fulfillSubmask=Мы введем правильную маску подсети
JS_field_wanip_rule1=сохранен для локального узла, пожалуйста введите значения в диапазоне 1 to 233.
JS_field_wanip_rule2=Пожалуйста введите значения в диапазоне 1 - 233.
Device_Searching=Выполняется поиск, подождите…
Device_type_01_PC=ПК
Device_type_02_RT=Маршрутизатор
Device_type_03_AP=Точка доступа
Device_type_04_NS=NAS
Device_type_05_IC=IP-камера
Device_type_06_OD=Другое устройство
Device_type_07_PR=Принтер
Device_type_08_XB=Игровая приставка
Device_service_iTune=Служба iTunes:
Device_service_Printer=Служба печати:
Device_service_Wireless=Беспроводная сеть:
DrSurf_Alert21=Диск в <#ZVMODELVZ#> присоединен и доступен.
ddnsname_computername=Одновременно с применением данной настройки изменится имя устройства. Продолжить?
JS_storageright=Это имя <#ZVMODELVZ#>. В качестве стандартных вводимых символов допустимы буквы (A-Z, a-z), цифры (0-9), пробел, символ подчеркивания (_) и дефис (-). Пробел не может быть первым или последним символом. Использование нестандартного имени не позволит другим пользователям найти ваш компьютер в сети.<br>Если у вас зарегистрирована и запущена служба ASUS DDNS , поле обновляется автоматически.
not_support_script=Ваш браузер не поддерживает JavaScript. Выберите браузер, поддерживающий JavaScript, или включите поддержку многофункционального маршрутизатора ASUS <#ZVMODELVZ#>.
[Advanced_AiDisk_others.asp]
Help_of_Workgroup=Это имя группы <#ZVMODELVZ#> в сетевом окружении. В качестве стандартных вводимых символов допустимы буквы (A-Z, a-z), цифры (0-9), пробел, символ подчеркивания (_) и дефис (-). Пробел не может быть первым или последним символом. Использование нестандартного имени не позволит другим пользователям найти ваш компьютер в сети.
Help_of_Run_prog=Можно сохранить файл сценария в первом разделе USB-диска и ввести здесь имя этого файла. При присоединении системой этого USB-диска <#ZVMODELVZ#> будет выполнять данный сценарий.
[state.js-Dr.Surf.]
DrSurf_Diagnose_title=Диагностика Dr.Surf
DrSurf_word_connection_ok=Соединение установлено.
DrSurf_word_connection_recover=Соединение восстановлено.
DrSurf_word_connection_WANport_recover=Кабель подключен к порту WAN.
DrSurf_refresh_page=Обновить страницу
DrSurf_referto_diagnosis=См. результаты диагностики.
DrSurf_Alert_detect=Статус определен.
DrSurf_Alert10=Некоторые беспроводные клиенты подключены к <#ZVMODELVZ#> или отключены от него. 
DrSurf_Alert20=Статус USB-диска в <#ZVMODELVZ#> изменился.
DrSurf_Alert30=Статус USB-принтера в <#ZVMODELVZ#> изменился.
DrSurf_Alert40=Управление полосой пропускания работает, но система не может определить скорость восходящего канала. Установите скорость восходящего канала вручную.
DrSurf_suggestion10=Перейдите к проверке текущего статуса.
DrSurf_sweet_advise1=Был изменен идентификатор SSID или настройки безопасности. Это приведет к отключению беспроводных клиентов. Для восстановления подключения скорректируйте настройки клиентов.
DrSurf_sweet_advise2=Соединение восстановлено.
DrSurf_sweet_advise3=Вы не можете зайти на страницу настроек <#ZVMODELVZ#>, так как после переключения в режим точки доступа функция DHCP была отключена.<p>Для входа на страницу настроек рекомендуется использовать команды «Служебная программа ASUS» / «Device Discovery» и произв
[AiDisk Wizard]
File_Pop_content_alert_desc1=Требуется ввести имя пользователя.
File_Pop_content_alert_desc2=Имя пользователя должно содержать не менее двух символов.
File_Pop_content_alert_desc3=Имя пользователя должно содержать не более 20 символов.
File_Pop_content_alert_desc4=Имя пользователя может содержать только буквы, цифры и дефисы. 
File_Pop_content_alert_desc5=Эта учетная запись уже существует.\nВведите другое имя.
File_Pop_content_alert_desc6=Требуется ввести пароль. Требуется ввести пароль.
File_Pop_content_alert_desc7=Пароли должны совпадать.
File_Pop_content_alert_desc8=В пароле нельзя использовать пробелы.
File_Pop_content_alert_desc9=Пароль может содержать только буквы и цифры.
File_Pop_content_alert_desc10=Новый пароль вступит в силу после перезагрузки или при следующем входе в систему.
File_content_alert_desc1=Для открытия общего доступа к этому диску требуется создать хотя бы один том.
File_content_alert_desc2=Для открытия общего доступа к этому тому требуется создать хотя бы одну общую папку.
File_content_alert_desc3=Удалить общую папку?
File_content_alert_desc4=Переименовать общую папку?
File_content_alert_desc5=Присвоение общему ресурсу имени длиннее 12 символов может сделать его невидимым в некоторых версиях Windows®.\nПродолжить?
File_content_alert_desc6=Требуется ввести имя общего ресурса.
File_content_alert_desc7=Имя общего ресурса может содержать только буквы, цифры, дефис, символ подчеркивания, символ пробела.
File_content_alert_desc8=Это имя общего ресурса уже существует в данном томе. \nВведите другое имя.
File_content_alert_desc9=Система не может создать на нем общую папку.
File_content_alert_desc10=Создание общего ресурса с именем длиннее 12 символов может сделать его невидимым в некоторых версиях Windows®.\nПродолжить?
File_content_alert_desc11=Папка MYSHARE1 является системной и не может быть изменена.
File_content_alert_desc12=На этом устройстве отсутствуют тома.
File_content_alert_desc13=В этом томе отсутствуют папки.
File_content_alert_desc14=Нельзя удалить этот общий ресурс и изменить его имя. При необходимости это сделать преобразуйте файловую систему этого жесткого диска в файловую систему ReiserFS.
[AiDisk Advanced]
enableCIFS=Разрешить общий доступ к ресурсу
disableCIFS=Запретить общий доступ к ресурсу
enableFTP=Включить FTP
disableFTP=Выключить FTP
enableAccountManage=Разрешить общий доступ с учетной записью
disableAccountManage=Разрешить общий доступ без учетной записи
confirm_enablecifs=Разрешить общий доступ к диску в сетевом окружении?
confirm_disablecifs=Запретить общий доступ к диску в сетевом окружении?
confirm_enableftp=Разрешить общий доступ к диску через FTP-сервер?
confirm_disableftp=Запретить общий доступ к диску через FTP-сервер?
confirm_enableAccount=Разрешение общего доступа с учетной записью позволяет нескольким компьютерам с различными правами получать доступ к файловым ресурсам. Разрешить?
confirm_disableAccount=При общем доступе без учетной записи учетные записи скрыты. Запретить?
Noaccount=Нет учетной записи
account_overflow=Разрешается только 6 учетных записей.
AddAccountTitle=Добавить новую учетную запись
DelAccountTitle=Удалить учетную запись
ModAccountTitle=Изменить учетную запись
AddFolderTitle=Добавить новую папку
DelFolderTitle=Удалить эту папку
ModFolderTitle=Переименовать эту папку
AddAccountAlert=Новая учетная запись имеет права чтения и записи.
DelAccountAlert=Учетная запись с ее правами доступа будет удалена из сетевого окружения и FTP<p>Продолжить?<p>
ModAccountAlert=Права доступа учетной записи не изменяются после изменения имени и пароля. Если вы решите не производить изменения, значения учетной записи останутся теми же.
Confirmpassword=Введите пароль еще раз
ModAccountPassword=Новый пароль
FolderName=Имя папки
in=в
DelFolderAlert1=Удалить папку
DelFolderAlert2= \" и права, относящиеся к этой учетной записи? Продолжить?
PoolName=Имя раздела
NewFolderName=Имя новой папки
AddFolderAlert=Для новой папки по умолчанию устанавливаются права доступа – запись и чтение.
DelFolderAlert=Перед удалением папки убедитесь, что она пуста.<br><br>Удалить папку?
ModFolderAlert=После переименования права доступа к папке и вложенным в нее папкам не изменяются.
SambaClose=Общий доступ через сетевое окружение запрещен.
FTPClose=Общий доступ через FTP запрещен.
Clickhere=Щелкните здесь
HowToSharebySamba1=, чтобы войти в общую область, или нажмите «Пуск» > «Выполнить» и введите
HowToSharebySamba2=, затем нажмите «OK», чтобы войти в общую область.
HowToSharebySamba_notIE1=Например, на рабочем столе Microsoft Windows® нажмите «Пуск» > «Выполнить» и введите:
HowToSharebySamba_notIE2=, затем нажмите «OK», чтобы войти в общую область в сетевом окружении.
HowToSharebyFTP1=, чтобы войти в общую область FTP.
HowToSharebyFTP3=Чтобы разрешить доступ через FTP, включите службу DDNS или щелкните следующую ссылку:
HowToSharebyFTP4=(Доступно только в ЛВС).
[LeftMenu]
menu1=Карта сети
menu2=Медиасервер UPnP
menu3=AiDisk
menu4=Управление<br/>полосой<br/>пропускания EzQoS
menu5=Дополнительные настройки
menu5_title=Дополнительные настройки
menu5_1=Беспроводная сеть
menu5_2=ЛВС
menu5_3=WAN
menu5_4=Приложение USB
menu5_5=Брандмауэр
menu5_6=Администрирование
menu5_7=Системный журнал
menu5_1_1=Общие
menu5_1_2=WPS
menu5_1_3=Мост
menu5_1_4=Фильтр MAC-адресов беспроводной сети
menu5_1_5=Настройка RADIUS
menu5_1_6=Профессионально
menu5_2_1=IP-адрес ЛВС
menu5_2_2=DHCP-сервер
menu5_2_3=Маршрут
menu5_3_1=Интернет-соединение
menu5_3_2=QoS
menu5_3_3=Переключатель портов
menu5_3_4=Виртуальный сервер
menu5_3_5=DMZ
menu5_3_6=DDNS
menu5_4_1=Общий ресурс в сетевом окружении
menu5_4_2=Общий ресурс в FTP
menu5_4_3=Другие настройки
menu5_4_4=HSDPA
menu5_5_1=Общие
menu5_5_2=Фильтр URL-адресов
menu5_5_3=Фильтр MAC-адресов
menu5_5_4=Фильтр между локальной и глобальной сетями
menu5_6_1=Режим работы
menu5_6_1_title=Режим работы
menu5_6_2=Система
menu5_6_3=Обновление микропрограммы
menu5_6_4=Восстановить / сохранить / загрузить настройки
menu5_7_1=Состояние системы
menu5_7_2=Общий журнал
menu5_7_3=Аренда адресов DHCP
menu5_7_4=Журнал беспроводной связи
menu5_7_5=Переадресация портов
menu5_7_6=Таблица маршрутизации
menu5_1_desc=Настройка параметров беспроводного соединения, безопасности и других дополнительных параметров.
menu5_2_desc=Настройка ЛВС, DHCP и маршрутизации.
menu5_3_desc=Настройка Интернет-подключения, QoS и параметров сервера.
menu5_4_desc=Настройка USB-устройства и общего доступа к файлам в локальной или глобальной сети.
menu5_5_desc=Настройка брандмауэра и фильтров для защиты сети.
menu5_6_desc=Настройка системы и обновление микропрограммы <#ZVMODELVZ#>.
menu5_7_desc=Отслеживание состояния и ведение различных системных журналов.
[Network Map]
statusTitle_System=ASUS <#ZVMODELVZ#>
statusTitle_Internet=Состояние Интернета
statusTitle_Client=Состояние клиентов
statusTitle_USB_Disk=Состояние внешнего USB-диска
statusTitle_Printer=Состояние принтера
Safelyremoveprinter_confirm=Удалить выбранный принтер?
Security_Level=безопасности
Wired_Clients=Проводные клиенты
Wireless_Clients=Беспроводные клиенты
Noclients=Отключить состояние клиента
OtherDevice=Другое устройство
NoDevice=Устройство отсутствует
wl_securitylevel_0=Минимальный
wl_securitylevel_1=Низкий
wl_securitylevel_2=Средний
wl_securitylevel_3=Высокий
wl_securitylevel_4=вручную
DISK_UNMOUNTED=Отсоединен
Availdisk=Доступен
Totaldisk=Всего
Wireless_name=Имя беспроводной сети
Wireless_Radio=Радиомодуль беспроводной ЛВС
WEPKey=WEP-ключ
WPA-PSKKey=Ключ WPA-PSK
LAN_IP=IP-адрес ЛВС
PIN_code=PIN-код
MAC_Address=MAC-адрес
ConnectionStatus=Статус соединения
WAN_IP=IP-адрес WAN
Connectiontype=Тип подключения
Gateway=Шлюз
QIS=Быстрая настройка Интернет
Connected=Подключено
Disconnected=Отключено
PauseConnect=Пауза
Connect=Обновить
Disconnect=Пауза
MoreConfig=Дополнительные настройки
btn_go=ПЕРЕЙТИ
Printing_status=Статус печати:
Printing_button_item=Монополия режиме:
Computer_Name=Имя
ConnectedClient=Список клиентов
BlockedClient=Список заблокированных клиентов
Type=Тип
Nodata=Нет данных
Block=Блокировать
unBlock=Разблокировать
Priority=Приоритет
Priority_Level_1=Высокий
Priority_Level_2=Обычный
Priority_Level_3=Низкий
block_Comfirm1=Заблокировать этого клиента?
block_Comfirm2=Заблокированные клиенты не могут подключаться к Интернету через <#ZVMODELVZ#>.
unblock_Comfirm1=Удалить этого клиента
unblock_Comfirm2=из списка заблокированных клиентов?
macfilter_alert_str1= изменилась на «Принимать». Если требуется «заблокировать» клиентов, необходимо изменить значение на «Отклонять».
Modelname=Наименование модели
Totalspace=Общий объем
Availablespace=Доступный объем
AiDiskWizard=Мастер AiDisk
UPnPMediaServer=Медиасервер UPnP
UPnPMediaServer_Help=<#ZVMODELVZ#> поддерживает стандарты UPnP. Вы можете включить этот протокол и разрешить доступ к мультимедийным файлам на USB-диске другим UPnP-устройствам, таким как PS3 или цифровой мультимедийный проигрыватель.
Safelyremovedisk_title=Безопасное извлечение диска
Safelyremovedisk=Теперь диск можно извлечь
btn_remove=Извлечь
Safelyremovedisk_confirm=Извлечь данный диск?
underAPmode=В режиме точки доступа <#ZVMODELVZ#> отключает функцию Интернета.
btn_Enable=Включить
btn_disable=Отключить
btn_Enabled=Включено
btn_Disabled=Отключено
DigitalMediaServer=Цифровой медиасервер
DigitalMediaPlayer=Цифровой мультимедийный проигрыватель
TV=TВ
Bandwidth=Полоса пропускания
P2P_Priority=Приоритет P2P: Низкий
P2P_Priority_desc=Приоритет пакетов P2P ниже, чем в выбранном приложении.
P2P_Bandwidth1=P2P:
P2P_Bandwidth2=Доступная полоса
P2P_Bandwidth2_desc=По умолчанию P2P использует всю полосу пропускания.
Game=Игра
Internet=Интернет
Stream=Поток
EzQoS_helptitle=О программе EzQoS
EZQoSDesc1=EzQoS предоставляет 4 типа популярных Интернет-приложений и обеспечивает легкую настройку служб обеспечения качества обслуживания (QoS). QoS гарантирует высокую скорость загрузки из Интернета и позволяет менять ее настройки по различным сценариям.<p>Приме
EZQoSDesc2=Для профессиональной и подробной настройки введите
Day=дни
Hour=часы
Minute=минуты
Second=секунды
[AiDisk Wizard]
AiDiskWelcome_title=Вас приветствует мастер AiDisk
AiDiskWelcome_desp=AiDisk позволяет:
AiDiskWelcome_desp1=Организовать общий доступ к файлам на USB-диске через Интернет.
AiDiskWelcome_desp2=Создать собственное имя домена для FTP-сервера.
AiDiskWelcome_set_again=Установить снова
Step1_desp=Определите способ предоставления общего доступа к своим папкам.
Step2_desp=Создайте имя домена с помощью служб ASUS DDNS.
Step3_desp=Настройка выполнена успешна.
AiDisk_Step1_helptitle=Создание прав доступа
AiDisk_Step2_helptitle=Настройка служб DDNS
AiDisk_Step3_helptitle=Настройка общего диска
AiDisk_Step1_help=<#ZVMODELVZ#> предоставляет следующие три типа прав доступа к общим ресурсам:<p> a) неограниченные права доступа, которые позволяют любому пользователю получить доступ к USB-диску через FTP-сервер.</p> <p>b) ограниченные права доступа, которые ограничивают доступ к USB диску FTP сервера. Для этого типа <#ZVMODELVZ#> создает учетные записи \"admin/family\". </p> <p>c) права администратора для полного доступа, созадаваемые <#ZVMODELVZ#> в учетной записи \"admin\".
AiDisk_Step1_help2=Примечание. Функция управления учетными записями не работает на разделе NTFS.
AiDisk_Step2_help=Служба ASUS DDNS создает имя домена с динамическим IP-адресом. <p>Сведения о настройке других параметров службы DDNS см. в <a href='/Advanced_ASUSDDNS_Content.asp' target '_top'>Дополнительные параметры DDNS</a></p>
AiDisk_Step3_help=<a href='../Advanced_AiDisk_samba.asp' target	'_top'>Общий ресурс в сетевом окружении</a>: вы можете профессионально использовать сервер Samba <br/><a href'../Advanced_AiDisk_ftp.asp' target	'_top'>Общий ресурс посредством FTP</a>: вы можете профессиональ
Step2_method=К моему FTP-серверу разрешен общий доступ.
Step2_method1=неограниченные права доступа
Step2_method2=ограниченные права доступа
Step2_method3=права администратора
AiDisk_Account=Учетная запись
AiDisk_Password=Пароль
AiDisk_Read=Чтение
AiDisk_Write=Запись
AiDisk_moreconfig=Для дополнительной настройки общего доступа к файлам.
btn_pre=Назад
btn_next=Далее
DDNSterm_agreeword=Я буду использовать данную службу и принимаю
DDNS_termofservice_Title=Условия предоставления услуг
Time=Время
linktodisk=Общий доступ в ЛВС:
linktodisk_no_1=Общий доступ через сетевое окружение еще не разрешен. Включите его при помощи команд «USB-приложение» /  «Общий доступ через сетевое окружение».
linktodisk_no_2=Ваш браузер не поддерживает вход в сетевое окружение путем нажатия гиперссылки.
AiDisk_linktoFTP_fromInternet=Ссылка FTP:
linktoFTP_no_1=FTP-сервер выключен. Включите FTP-сервер с помощью команд «USB-приложение» /  «Общий доступ через FTP».
linktoFTP_no_2=Служба DDNS выключена. Ее можно включить с помощью команд «WAN» / «DDNS», чтобы обеспечить доступ к FTP через имя домена из WAN.
linktoFTP_no_3=Служба DDNS включена, но произошел сбой регистрации имени домена. Невозможно получить доступ к FTP по имени домена из WAN.
AiDisk_wizard_text_box_title1=USB-диск не подключен или был извлечен. Подключите диск и запустите мастер заново.
AiDisk_wizard_text_box_title2=Мастер AiDisk еще не настроен.
AiDisk_wizard_text_box_title3=После настройки параметров в мастере AiDisk см. приведенные ниже данные для доступа к диску:
AiDisk_wizard_text_box_title4=К сожалению <#ZVMODELVZ#> не поддерживает AiDisk для первого раздела, отформатированного в NTFS. Пожалуйста отформатируйте первый раздел в другой формат(напр. FAT или EXT2) и запустите мастер снова.
yoursharesetting=Настройки общей папки:
noDDNS=Служба DDNS еще не запущена.
neednotDDNS=Пропустить настройку ASUS DDNS.
asusddns_inputhint=Введите имя
[WPS]
WPS_PBCbutton_hint=Нажмите эту кнопку и кнопку WPS клиента. Через 2 минуты будет установлено беспроводное подключение.
WPS_PBCbutton_hint_notEnable=Сначала включите WPS.
WPS_PBCbutton_hint_waiting=WPS выполняется, подождите подключения клиента.
WPS_PBCbutton_hint_timeout=Нажмите кнопку для включения режима WPS.
WPS_PBCbutton_hint_success=Соединение установлено.
WLANConfig11b_x_WPSConf_sectiondesc=Настройка WPS
WLANConfig11b_display6_sectiondesc=WPS (защищенная настройка Wi-Fi) обеспечивает простой и безопасный способ установки беспроводной сети. Здесь можно настроить WPS методом PIN-кода.
WLANConfig11b_x_WPS_itemname=Включить WPS:
WLANConfig11b_x_WPS_itemdesc=Выбор «Да» позволяет защищенной настройке Wi-Fi (WPS) упростить процесс подключения любого устройства к беспроводной сети. WPS поддерживает следующие механизмы проверки подлинности: открытая система, общий ключ, WPA-Personal и WPA2-Personal. WPA-Enterpris
WLANConfig11b_x_WPSMode_itemname=Метод WPS:
WLANConfig11b_x_WPSMode_itemdesc=При выборе PIN-кода (персональный идентификационный номер) для установления беспроводного соединения необходимо ввести числовой код. При выборе PBC (настройка кнопкой) для установления беспроводного соединения необходимо нажать кнопку (кнопка «Применить» 
WLANConfig11b_x_WPSPIN_itemname=PIN-код клиента:
WLANConfig11b_x_WPSPIN_itemdesc=Введите восьмизначное число в качестве PIN-кода и нажмите «Подключение».
JS_InvalidPIN=Неверный PIN-код.
JS_BlankPIN=Введите PIN-код.
CTL_Reset_OOB=Сброс
WLANConfig11b_x_WPSInfo_sectiondesc=Сведения о WPS
WLANConfig11b_x_WPSStatus_itemname=Текущий статус WPS:
WLANConfig11b_x_WPSConf_itemname=Статус настройки WPS:
WLANConfig11b_x_WPSSSID_itemname=WPS SSID:
WLANConfig11b_x_WPSAuthMode_itemname=Режим проверки подлинности WPS:  
WLANConfig11b_x_WPSEncType_itemname=Тип шифрования WPS:
WLANConfig11b_x_WPSKeyIndex_itemname=Индекс основного ключа WPS:
WLANConfig11b_x_WPSKey_itemname=Ключ WPS:
WLANConfig11b_x_DevicePIN_itemname=PIN-код точки доступа:
WLANConfig11b_x_DevicePIN_itemdesc=PIN-код точки доступа необходимо запомнить (так же как и PIN-код, указанный на нижней части <#ZVMODELVZ#>).<p>Введите этот PIN-код в служебной программе WPS клиента, и программа настроит параметры безопасности беспроводного соединения <#ZVMODELVZ#>.</p>
wps_state_configured=Параметры безопасности беспроводного соединения настроены. Введите PIN-код клиента и запустите новое подключение. При необходимости возвращения к ненастроенному состоянию нажмите «Сброс».
wps_state_unconfigured=Настройка WPS не выполнена. Ниже может понадобиться PIN-код точки доступа.
WPS_state_Timeout_unconfigured=Ожидание настройки. Нажмите «Подключение» и запустите настройку безопасности беспроводной сети.
WPS_state_configured_success=Поздравления! Настройка параметров безопасности беспроводной сети завершена.
wps_state_not_enabled=Сначала включите WPS.
WPS_enable_confirm=Включить WPS?
WPS_disable_confirm=Выключить WPS?
WPSButton=Кнопка WPS
CTL_Add_enrollee=Подключение
CTL_Wakeup_WPS=Пробудить
CTL_Waiting_configured=Ожидание…
WPSButtonenabled=Настройка WPS
WPSButtondisabled=Служба WPS выключена
wsc_mode_hint1=WPS не поддерживает выбранный метод проверки подлинности. См. Dr.Surf или ссылку
wsc_mode_hint2=, чтобы изменить его, а затем включите WPS.
errormessage_title=Сообщение об ошибке
logoutmessage=Выход выполнен.
login_hint1=IP пользователя:
login_hint2=Вы не войти пока другой пользователь не выйдет.
DM_hint1=Вы не можете использовать мастер загрузки, потому что
DM_reason1=<#ZVMODELVZ#> не поддерживает этот формат для первого раздела. Устройство поддерживает FAT32, MS-DOS и ext2/3.
DM_reason2=Квота дискового пространства для первого раздела менее 512 Мб.
DiskStatus_refresh1=Подключен USB-диск, 
DiskStatus_refresh2=обновить
DiskStatus_refresh3= статус системы.
EZQoS=Управление полосой пропускания EZQoS
footer_copyright_desc=2009 ASUSTek Computer Inc. Все права защищены.
Help_button_default_hint=Нажмите, чтобы открыть справку.
Help_init_word1=В справке приведены рекомендации и сведения о том, как использовать функции маршрутизатора.  Нажимайте
Help_init_word2=гиперссылки, подчеркнутые желтым или синим.
Help_init_word3=для получения справки
[hook error]
ALERT_OF_ERROR_Input1=Не введена информация о ПРОТОКОЛЕ! 
ALERT_OF_ERROR_Input2=Введена недопустимая информация о ПРОТОКОЛЕ! 
ALERT_OF_ERROR_Input3=Не введена информация о РЕЖИМЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input4=Введена недопустимая информация о РЕЖИМЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input5=Не введена информация об УЧЕТНОЙ ЗАПИСИ!
ALERT_OF_ERROR_Input6=Введена недопустимая информация об УЧЕТНОЙ ЗАПИСИ! 
ALERT_OF_ERROR_Input7=Не введена информация о ПУЛЕ! 
ALERT_OF_ERROR_Input8=Введена недопустимая информация о ПУЛЕ! 
ALERT_OF_ERROR_Input9=Не введена информация о ПАПКЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input10=Введена недопустимая информация о ПАПКЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input11=Введена недопустимая информация о ПУЛЕ или о ПАПКЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input12=Не введена информация о РАЗРЕШЕНИИ!
ALERT_OF_ERROR_Input13=Введена недопустимая информация о РАЗРЕШЕНИИ!
ALERT_OF_ERROR_Input14=Не введена информация о ПАРОЛЕ! Пароль отсутствует.
ALERT_OF_ERROR_Input15=Введена недопустимая информация о ПАРОЛЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input16=Не введена информация о НОВОЙ УЧЕТНОЙ ЗАПИСИ или о НОВОМ ПАРОЛЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input17=Не введена информация о НОВОЙ ПАПКЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input18=Не введена информация о ФЛАГЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input19=Введена недопустимая информация о ФЛАГЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input20=Не введена информация о ДИСКЕ!
ALERT_OF_ERROR_Input21=В системе отсутствует выбранный диск.
ALERT_OF_ERROR_Input22=Не введена информация об имени нового раздела! 
ALERT_OF_ERROR_Input23=Недопустимый формат имени нового раздела!
ALERT_OF_ERROR_Input24=Не введена информация о размере нового раздела!
ALERT_OF_ERROR_Input25=Не введена информация о файловой системе нового раздела!
ALERT_OF_ERROR_Input26=Не поддерживается формат файла.
ALERT_OF_ERROR_Action1=Сбой установки разрешений или прав доступа.
ALERT_OF_ERROR_Action2=Сбой создания учетной записи.
ALERT_OF_ERROR_Action3=Сбой удаления учетной записи.
ALERT_OF_ERROR_Action4=Сбой изменения учетной записи.
ALERT_OF_ERROR_Action5=Сбой создания общей папки.
ALERT_OF_ERROR_Action6=Сбой удаления общей папки.
ALERT_OF_ERROR_Action7=Сбой изменения общей папки.
ALERT_OF_ERROR_Action8=Сбой управления приложением AiDisk.
ALERT_OF_ERROR_Action9=Сбой отсоединения диска.
ALERT_OF_ERROR_Action10=Сбой объявления диска.
ALERT_OF_ERROR_Action11=Сбой создания файла подкачки.
ALERT_OF_ERROR_Action12=Сбой форматирования диска.
ALERT_OF_ERROR_System1=Ошибка системы: Невозможно выделить память!
ALERT_OF_ERROR_System2=Ошибка системы: Невозможно считать данные с диска!
ALERT_OF_ERROR_System3=Ошибка системы: Диск занят!
[QIS wizard]
[QIS_detect.js]
Web_Title=<#ZVMODELVZ#>
QKSet_detect_sanglass=автоматическое определение
QKSet_detect_desc1=Определение типа подключения
QKSet_detect_desc2=Повторное определение статуса подключения
QKSet_detect_wanconnfault=Проверьте, что сетевой кабель правильно подключен к порту WAN.
QKSet_detect_APdesc=<#ZVMODELVZ#> работает в режиме точки доступа. Запуск настройки параметров... 
QKSet_detect_skipbtn=Перейти к ручной настройке
QKSet_detect_freshbtn=Определить заново
QKSet_detect_waitdesc=Запуск определения типа подключения...
QKSet_detect_timedesc1=Определение
QKSet_detect_timedesc2=максимальное время определения – 20 секунд.
[QIS_finish.js]
QKSet_all_title=Быстрый запуск
QKSet_finishpre_webtitle=Настройка завершена. Теперь можно нажать «Применить», после чего будет выполнен переход на домашнюю страницу по умолчанию. Также можно нажать «Назад», чтобы вернуться к странице настроек.
QKSet_finishpre_rebootnow=Завершить
[QIS_internet_account.js]=
QKSet_account_webtitle=Настройка учетной записи поставщика услуг Интернета
QKSet_ISP_head=Настройка информации о поставщике услуг Интернета
QKSet_ISP_desc=См. настройки поставщика услуг Интернета и введите соответствующую информацию.
PPPConnection_UserName_itemdesc=Это поле доступно только в случае, если тип WAN-подключения PPPoE, PPTP или L2TP.
BOP_account_user_item=Имя пользователя:
BOP_account_pass_item=Пароль:
QKSet_account_passwd=Пароль для данной учетной записи пользователя.
QKSet_account_nameblank=Требуется ввести имя учетной записи.
[QIS_internet_ip.js]
Layer3Forwarding_x_DHCPClient_itemname=Получить IP-адрес WAN автоматически?
Layer3Forwarding_x_UseStaticIP_itemname=Используйте следующий IP адрес:
IPConnection_ExternalIPAddress_itemdesc=IP-адрес <#ZVMODELVZ#>, видимый из удаленной сети. При установке 0.0.0.0 <#ZVMODELVZ#> будет получать IP-адрес автоматически с DHCP-сервера.
IPConnection_ExternalIPAddress_itemname=IP-адрес:
IPConnection_x_ExternalSubnetMask_itemdesc=Маска подсети <#ZVMODELVZ#>, видимая из удаленной сети.
IPConnection_x_ExternalSubnetMask_itemname=Маска подсети:
IPConnection_x_ExternalGateway_itemdesc=IP-адрес основного шлюза, обеспечивающего связь между <#ZVMODELVZ#> и удаленной сетью или хостом.
IPConnection_x_ExternalGateway_itemname=Основной шлюз:
PPPConnection_x_HeartBeat_itemname=Сервер Heart-Beat или PPTP/L2TP (VPN):
IPConnection_x_DNSServerEnable_itemname=Подключаться к DNS-серверу автоматически?
IPConnection_x_DNSServerEnable_itemdesc=Это поле позволяет автоматически получать IP-адрес DNS из удаленной сети.
IPConnection_x_DNSServer1_itemdesc=В этом поле указывается IP-адрес DNS, к которому обращается <#ZVMODELVZ#>.
IPConnection_x_DNSServer1_itemname=DNS-сервер 1:
IPConnection_x_DNSServer2_itemdesc=В этом поле указывается IP-адрес DNS, к которому обращается <#ZVMODELVZ#>.
IPConnection_x_DNSServer2_itemname=DNS-сервер 2:
IPConnection_warning_WANIPEQUALGatewayIP=IP-адрес WAN установлен в качестве шлюза <#ZVMODELVZ#>, возможно, <#ZVMODELVZ#> не сможет подключиться к Интернету. Введите правильный адрес шлюза.
[QIS_internet_isp.js]
BOP_isp_host_desc=В этом поле указывается имя хоста для <#ZVMODELVZ#>. Его обычно требует указывать поставщик услуг Интернета.
BOP_isp_host_item=Имя хоста:
PPPConnection_x_MacAddressForISP_itemdesc=В этом поле указывается уникальный MAC-адрес <#ZVMODELVZ#> для подключения к Интернету. Его обычно требует указывать поставщик услуг Интернета.
BOP_isp_mac_item=MAC-адрес:
BOP_isp_MACclone=Клонирование MAC
[QIS_internet_success.htm]=
QKSet_Internet_Setup_fail=Сбой подключения к Интернету.
QKSet_Internet_Setup_fail_reason1=Сбой подключения с использованием DHCP.
QKSet_Internet_Setup_fail_reason2=Недопустимая учетная запись или пароль, нажмите ссылку, чтобы внести изменения.
QKSet_Internet_Setup_fail_reason3=Сбой PPPoE-подключения, нажмите ссылку, чтобы повторить попытку.
QKSet_Internet_Setup_fail_reason4=Сбой PPTP-подключения, нажмите ссылку, чтобы повторить попытку.
QKSet_Internet_Setup_fail_reason5=Сбой L2TP-подключения, нажмите ссылку, чтобы повторить попытку.
QKSet_Internet_Setup_fail_reason6=Сбой статического подключения, нажмите ссылку, чтобы повторить попытку.
QKSet_Internet_Setup_fail_method1=Определить подключение заново
QKSet_Internet_Setup_fail_method2=Введите имя учетной записи и пароль еще раз
QKSet_finish_moveto1=Переход в Интернет
QKSet_finish_moveto2=переход к домашней странице обозревателя по умолчанию
QKSet_finish_moveto3=Предупреждение. Шифрование в беспроводной сети не настроено, это может вызвать проблемы безопасности. Рекомендуется выполнить настройку, воспользовавшись приведенной ниже ссылкой.
QKSet_finish_moveto4=Запуск 
QKSet_finish_moveto5=Простая настройка безопасности беспроводной сети 
QKSet_finish_moveto6=Поиск и настройка параметров шифрования.
QKSet_finish_moveto7=Страница дополнительных настроек
QKSet_finish_moveto8=Ручная и точная настройка.
[QIS_internet_success.js]
QKSet_finish_desc=Подключение к Интернету выполнено.
[QIS_internet_type.js]
QKSet_type_head=Тип WAN-подключения к Интернету
QKSet_type_desc=Выберите тип WAN-подключения, предоставляемый поставщиком услуг Интернета.
BOP_ctype_title1=Динамический IP
BOP_ctype_item1=Получение IP адреса автоматически. Этот тип соединения часто используется при использовании кабельного модема.
BOP_ctype_item2=ADSL или другое соединение, которое требует имя пользователя и пароль. Известно как PPPoE.
BOP_ctype_item3=ADSL или другое соединение, которое требует имя пользователя пароль и IP адрес. Известно как PPTP.
BOP_ctype_item4=L2TP требует имя пользователя пароль и IP адрес, предоставляемый вашим ISP.
BOP_ctype_title5=Статический IP
BOP_ctype_item5=Статический IP позволяет вам использовать фиксированный IP адрес, предоставляемый вашим ISP. Этот тип соединения часто используется при использовании ADSL.
QKSet_type_rechoice=Выберите тип WAN
QKSet_wireless_webtitle=Параметры беспроводной сети
WLANConfig11b_SSID_itemdesc=Присвоение беспроводному соединению идентификационной строки длиной до 32 символов.
WLANConfig11b_SSID_itemname=SSID:
WLANConfig11b_x_PSKKey_itemdesc=В это поле необходимо ввести пароль длиной от 8 до 63 символов для начала процесса шифрования.
WLANConfig11b_x_PSKKey_itemname=Предварительный ключ WPA:
WLANConfig11b_WEPDefaultKey_itemdesc=Установка ключа WEP для передачи данных по беспроводной сети.
WLANConfig11b_WEPDefaultKey_itemname=Индекс ключа:
JS_passzero=Предварительный ключ должен содержать более 7 символов! Если это поле будет оставлено пустым, в качестве пароля система присвоит значение «00000000».
JS_PSK64Hex=Предварительный ключ должен содержать более 7 и менее 64 символов или 64 шестнадцатеричных цифры!
JS_wepkey=Введите правильный ключ WEP.
[error_page.htm]
web_redirect_title=Сообщение о сбое подключения
web_redirect_message=Сбой доступа к запрашиваемой веб-странице.
web_redirect_fail_reason0=Причина сбоя подключения
web_redirect_suggestion0=Рекомендуется
web_redirect_suggestion0_1=Требуется учетная запись и пароль администратора.
web_redirect_suggestion1=Проверьте правильность подключения кабеля между портом WAN <#ZVMODELVZ#> и Интернетом.
web_redirect_suggestion2_1_desc= и проверьте еще раз свою учетную запись и пароль.
web_redirect_suggestion2_2=Перейдите к странице определения типа WAN,
web_redirect_suggestion2_2_desc= и <#ZVMODELVZ#> автоматически определит тип WAN.
web_redirect_suggestion3=Свяжитесь со своим поставщиком услуг Интернет, чтобы узнать основную причину сбоя DHCP.
web_redirect_suggestion4=Повторно настройте IP-адрес для <#ZVMODELVZ#> и убедитесь, что он отличается от IP-адреса шлюза.
web_redirect_suggestion5_1=Создайте WAN-подключение вручную.
web_redirect_suggestion5_2=Проверьте правильность настроек IP-адреса и DNS.
web_redirect_suggestion6=Повторно настройте локальный IP-адрес для <#ZVMODELVZ#> и убедитесь, что он отличается от IP-адреса шлюза WAN. Например, 192.168.X.X, где X – число от 2 до 254.
web_redirect_suggestion_final=Если эта диагностика не решила проблему,
web_redirect_suggestion_final1=Пожалуйста,
web_redirect_suggestion_etc=Перейдите на страницу настроек <#ZVMODELVZ#>
web_redirect_suggestion_etc_desc= и проверьте и настройте параметры вручную.
web_redirect_suggestion_manually_start_wan=Обновить WAN.
[error_page.js]
web_redirect_reason1=Сетевой кабель не подключен.
web_redirect_reason2_1=Ошибка при проверке подлинности PPPoE или PPTP.
web_redirect_reason2_2=Удаленный сервер не отвечает.
web_redirect_reason3_1=Служба DHCP поставщика услуг Интернета работает неправильно.
web_redirect_reason3_2=Определен тип WAN-подключения – PPPoE. Но настроены не все параметры PPPoE.
web_redirect_reason4=Ошибка подключения к Интернету. IP-адрес маршрутизатора совпадает с IP-адресом шлюза.
web_redirect_reason5_1=Возможно, WAN-подключение было выключено вручную.
web_redirect_reason5_2=Установлен неправильный динамический или статический IP-адрес <#ZVMODELVZ#>.
web_redirect_reason6=Локальный IP-адрес <#ZVMODELVZ#> и IP-адрес шлюза в глобальной сети совпадают.
[objcommon.js]
CTL_nonsupported=Не поддерживается
CTL_localdevice=Локальное устройство
CTL_unknown=Неизвестное устройство
CTL_add=Добавить
CTL_del=Удалить
CTL_help=Справка
CTL_Cancel=Отмена
CTL_apply=Применить
CTL_apply1=Применить все настройки
CTL_finish=Готово
CTL_refresh=Обновить
BTN_REBOOT=Перезагрузка
CTL_upload=Отправить
CTL_next=Далее
CTL_prev=Назад
CTL_Setting=На главную страницу
CTL_AdvSetting=Перейти к дополнительным настройкам
CTL_Enabled=Включено
CTL_Disabled=Отключено
CTL_Connect=Подключено
CTL_Disconnect=Отключено
[popup.js]
Main_alert_proceeding_desc1=Выполнение
Main_alert_proceeding_desc4=Подождите, 
Main_alert_proceeding_desc3=Выполнено!
Main_content_Login_Item7=Перезагрузка маршрутизатора займет около 30 секунд. Перезагрузить маршрутизатор?
[QIS-general.js]
JS_fieldblank=Поле не может быть пустым!
JS_validip=– недопустимый IP-адрес!
JS_itemlimit1=Эта таблица допускает только
JS_itemlimit2=позиций!
JS_duplicate=Эта запись была в списке.
JS_validmac=Введите полный MAC-адрес, содержащий 12 шестнадцатеричных символов.
JS_validstr1=Эта строка не может начинаться с
JS_validstr2=Эта строка не может содержать
JS_validSSID1=SSID не может содержать символ \"
JS_validSSID2=\".
JS_validrange=Введите значение от
JS_validrange_to=до
JS_validport=– недопустимый номер порта.
JS_WanLanAlert=При выборе «ПРОПУСКАТЬ» все пакеты из глобальной сети в локальную сеть будут пропускаться, кроме тех, которые указаны в таблице фильтрации. Используйте эту настройку с осторожностью.
JS_LanWanAlert=При выборе «ПРОПУСКАТЬ» все пакеты из локальной сети в глобальную сеть будут пропускаться, кроме тех, которые указаны в таблице фильтрации. Используйте эту настройку осторожно.
JS_fixchannel=Выберите фиксированный канал для WDS.
JS_AES2=При необходимости использования исключительно AES для проверки подлинности должен быть установлен режим «Открытая система»!
JS_AES3=При включении AES также необходимо включить WEP!
JS_RESET=ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ.\nВсе настройки будут утрачены!\nПродолжить?
JS_DHCP1=Настройка DHCP-сервера не соответствует текущему IP-адресу локальной сети. Изменить автоматически?
JS_DHCP2=Настройка DHCP-сервера не соответствует текущему IP-адресу брандмауэра беспроводной сети. Изменить автоматически?
BOP_isp_desc=Имя узла предоставляется  ISP:
OP_desc1=<#ZVMODELVZ#> поддерживает Пять режима работы для различных требований. Выберите режим, который подходит для вашей ситуации.
PASS_new=Новый пароль:
PASS_retype=Повторно введите новый пароль:
PASS_changepasswd=Изменить системный пароль
FW_desc1=Следуйте инструкциям, приведенным ниже:
FW_desc2=Проверьте наличие новой версии микропрограммы на <a href=http://support.asus.com.tw/download/download.aspx?product=11&model=<#ZVMODELVZ#>&SLanguage=en-us target	blank>веб-узле ASUS</a>.
FW_desc3=Загрузите подходящую версию на свой локальный компьютер.
FW_desc4=Укажите путь и имя загруженного файла в поле «Файл новой микропрограммы». 
FW_desc5=Нажмите «Загрузить», чтобы загрузить файл в <#ZVMODELVZ#>. Процесс загрузки может занять около трех минут.
FW_desc6=После получения правильного файла микропрограммы <#ZVMODELVZ#> автоматически начнет процесс обновления. Система перезагрузится по завершении процесса обновления.
FW_item1=Идентификатор изделия:
FW_item2=Версия микропрограммы:
FW_item3=Версия начального загрузчика:
FW_item4=Версия аппаратного обеспечения:
FW_item5=Файл новой микропрограммы:
FW_note=Примечание.
FW_n1=Параметры настройки, которые присутствуют как в старой, так и в новой микропрограмме, сохраняют свои значения в процессе обновления.
FW_n2=В случае сбоя процесса обновления <#ZVMODELVZ#> автоматически переходит в аварийный режим. Светодиодные индикаторы на передней части <#ZVMODELVZ#> сигнализируют о возникновении такой ситуации. Для восстановления системы используйте служебную программу восстан
FIRM_ok_title=Обновление микропрограммы выполнено.
FIRM_ok_desc=Выполняется обновление микропрограммы. Подождите около 3 минут.
FIRM_fail_desc=Сбой обновления микропрограммы. Сбой мог возникнуть вследствие использования неправильного образа или ошибки передачи. Проверьте версию микропрограммы и повторите операцию. Произошел сбой обновления микропрограммы из-за неправильного файла или ошибки соед
Setting_save_upload_desc=Эта функция позволяет сохранять текущие настройки <#ZVMODELVZ#> в файл и загрузить настройки из файла.
Setting_factorydefault_itemname=Заводские настройки:
Setting_save_itemname=Сохранение настроек:
Setting_upload_itemname=Восстановление настроек:
Setting_factorydefault_itemdesc=Нажмите «Заводские настройки», чтобы восстановить стандартные заводские настройки маршрутизатора и удалить текущие настройки. Немного подождите, пока маршрутизатор перезагрузится. 
Setting_save_itemdesc=Нажмите кнопку «Сохранить», чтобы сохранить текущие настройки <#ZVMODELVZ#> в файл. (Примечание. Текущие настройки при сохранении в файл также будут сохранены во флэш-памяти).
Setting_upload_itemdesc=Укажите путь и имя файла настроек. Затем нажмите «Загрузить», чтобы записать файл в <#ZVMODELVZ#>. Подождите 30 секунд, пока <#ZVMODELVZ#> перезагрузится.
Setting_upload_hint=Недопустимый формат или путь файла!
Setting_factorydefault_hint1=Все текущие настройки удалены, будут восстановлены стандартные заводские настройки маршрутизатора.\n
Setting_factorydefault_hint2=Продолжить?
Setting_factorydefault_iphint=IP-адрес ЛВС <#ZVMODELVZ#> по умолчанию – 192.168.1.1.\nПри невозможности последующего возвращения на страницу настроек обновите настройку IP-адреса на своем компьютере.
SET_ok_desc=Загружаются настройки! Подождите около 30 секунд.
SET_fail_title=Сбой загрузки файла настроек!
SET_fail_desc=Сбой загрузки файла настроек. Он мог возникнуть вследствие использования неверного файла настроек или ошибки передачи. Проверьте правильность файла настроек и повторите операцию.
RHELP_desc4=Это целевая сеть или хост правила маршрутизации. Таким образом, это может быть адрес хоста, например 「192.168.123.11」, или адрес сети, например 「192.168.0.0」.
RHELP_desc5=Указывает, сколько бит выделено для идентификаторов сети и подсети. Например, если маска сети в формате разделенных точками десятичных чисел - 255.255.255.0, то количество бит маски сети – 24. Если цель – хост, количество бит маски сети должно быть 32.
RHELP_desc6=Это IP-адрес шлюза, куда перенаправляются пакеты. Указанный шлюз должен быть доступен в первую очередь. Это означает, что предварительно был настроен статический маршрут к шлюзу.
RHELP_desc7=Метрика – это величина расстояния для сети
RHELP_desc8=Сетевой интерфейс, к которому применяется правило маршрутизации.
SAVE_restart_desc=Выполняется перезагрузка системы! Подождите, будет выполнен переход на домашнюю страницу <#ZVMODELVZ#>.
t1Home=Главная
t1Quick=Быстрая настройка
t1Wireless=Беспроводная связь
t2IF=Интерфейс
t2BR=Мост
t2WPS=WPS
t2ACL=Контроль доступа
t2RADIUS=Настройка RADIUS
t2Advanced=Дополнительно
t1IP=Настройка IP-адреса
t2LAN=ЛВС
t2WANLAN=WAN и ЛВС
t2DHCP=DHCP-сервер
t2SRoute=Маршрут
t2Misc=Прочее
t1NAT=Настройка NAT
t2Trig=Переключатель портов
t2VS=Виртуальный сервер
t2VDMZ=Виртуальная зона DMZ
t1IFW=Брандмауэр Интернет
t2WLFilter=Фильтр WAN и ЛВС
t2URLFilter= Фильтр URL-адресов
t1WFW=Брандмауэр беспроводной сети
t2WDHCP=DHCP-сервер
t1USB=Приложение USB
t2UL=Список пользователей
t2BC=Основные настройки
t2FTP=FTP-сервер
t1SYS=Настройка системы
t2OP=Режим работы
t2Pass=Сменить пароль
t2Upgrade=Обновление микропрограммы
t2Setting=Управление настройками
t1Status=Статус и журнал
t2Status=Статус
t2UStatus=USB
t2UTStatus=Внешний USB-диск
t2WStatus=Беспроводная связь
t2DStatus=Аренда адресов DHCP
t2PortStatus=Переадресация портов
t2RouteStatus=Таблица маршрутизации
t2Log=Системный журнал
General_x_SystemTime_itemname=Системное время:
General_x_SystemUpTime_itemname=Время начальной загрузки:
General_x_SystemUpTime_itemdesc=Прошло времени после начальной загрузки системы
General_x_FirmwareVersion_itemname=Версия микропрограммы:
Layer3Forwarding_x_ConnectionType_sectiondesc=<#ZVMODELVZ#> поддерживает несколько режимов подключения к глобальной сети (WAN). Эти режимов выбираются из раскрывающегося меню рядом с пунктом «Тип WAN-подключения». Поля параметров настройки зависят от выбранного типа подключения.
Layer3Forwarding_x_ConnectionType_itemname=Тип WAN-подключения:
Layer3Forwarding_x_STB_itemname=Выбор порта IPTV STB:
IPConnection_ExternalIPAddress_sectionname=Настройка IP-адреса WAN
IPConnection_x_DNSServerEnable_sectionname=Настройка DNS WAN
IPConnection_ExposedIP_sectiondesc=Виртуальная зона DMZ позволяет показывать в Интернете один компьютер, так что все входящие пакеты будут перенаправляться на установленный компьютер. Эта функция полезна при работе с некоторыми приложениями, использующими неопределенные входящие порты. Исп
IPConnection_ExposedIP_itemname=IP-адрес видимой станции:
IPConnection_VServerEnable_sectiondesc=Чтобы сделать службы, такие как WWW и FTP, предоставляемые сервером в локальной сети, доступными для внешних пользователей, необходимо указать локальный IP-адрес сервера. Затем добавьте IP-адрес и тип сетевого протокола, номер порта и имя службы в следующий список. Основываясь на списке, шлюз будет перенаправлять запросы от внешних пользователей к соответствующему локальному серверу.
IPConnection_VServerEnable_itemname=Включить виртуальный сервер?
IPConnection_autofwEnable_sectiondesc=Функция переключения портов позволяет открывать определенные порты TCP или UDP для связи с компьютерами, подключенными к <#ZVMODELVZ#>. Это может быть осуществлено путем определения переключаемых и входящих портов. Когда определен переключаемый порт, входящие пакеты определенного порта будут перенаправлены на ваш компьютер.
IPConnection_autofwEnable_itemname=Включить переключатель портов?
IPConnection_VServerIP_itemname=Локальный IP-адрес
IPConnection_VServerPort_itemname=Диапазон портов
IPConnection_VServerProto_itemname=Протокол
IPConnection_VServerDescript_itemname=Имя службы
IPConnection_autofwOutPort_itemname=Переключаемый порт
IPConnection_autofwOutProto_itemname=Протокол
IPConnection_autofwInPort_itemname=Входящий порт
IPConnection_autofwInProto_itemname=Протокол
IPConnection_autofwDesc_itemname=Описание
PPPConnection_ConnectionType_itemname=Тип соединения:
PPPConnection_UserName_itemname=Имя пользователя:
PPPConnection_Password_itemname=Пароль:
PPPConnection_Password_itemdesc=Это поле доступно только в случае, если тип WAN-подключения PPPoE.
PPPConnection_IdleDisconnectTime_itemname=Время отключения при простое в секундах: Отключение по прошествии периода бездействия (в секундах):
PPPConnection_IdleDisconnectTime_itemdesc=Это поле является необязательным и позволяет настраивать разрыв соединения с поставщиком услуг Интернета через определенный период времени. Нулевое значение означает никогда.Если проверяет только Tx, данные из Интернет будут сбрасывать подсчитанное время. If Tx Only is checked,Если проверяет только Tx, интернет-активность, например загрузка данных не подсчитывается.
PPPConnection_x_PPPoEMTU_itemname=MTU:
PPPConnection_x_PPPoEMTU_itemdesc=Максимальный размер передаваемого пакета (MTU) PPPoE.
PPPConnection_x_PPPoEMRU_itemname=MRU:
PPPConnection_x_PPPoEMRU_itemdesc=Максимальный размер получаемого пакета (MTU) PPPoE.
PPPConnection_x_PPPoERelay_itemname=Включить ретрансляцию PPPoE?
PPPConnection_x_PPPoERelay_itemdesc=Включение ретрансляции PPPoE позволяет станциям в ЛВС устанавливать индивидуальные PPPoE-соединения, которые проходят через NAT.
PPPConnection_x_ServiceName_itemname=Имя службы:
PPPConnection_x_ServiceName_itemdesc=Это поле является необязательным и может указываться некоторыми поставщиками услуг Интернета. Проконсультируйтесь со своим поставщиком услуг Интернета и при необходимости заполните это поле.
PPPConnection_x_AccessConcentrator_itemname=Имя концентратора доступа:
PPPConnection_x_AccessConcentrator_itemdesc=Это поле является необязательным и может указываться некоторыми поставщиками услуг Интернета. Проконсультируйтесь со своим поставщиком услуг Интернета и при необходимости заполните это поле.
PPPConnection_x_PPTPOptions_itemname=Параметры PPTP:
PPPConnection_x_PPTPOptions_itemdesc=Этот пункт может указываться некоторыми поставщиками услуг Интернета. Проконсультируйтесь со своим поставщиком услуг Интернета и при необходимости заполните это поле.
PPPConnection_x_AdditionalOptions_itemname=Дополнительные параметры pppd:
PPPConnection_x_AdditionalOptions_itemdesc=Этот пункт может указываться некоторыми поставщиками услуг Интернета. Проконсультируйтесь со своим поставщиком услуг Интернета и при необходимости заполните это поле.
PPPConnection_x_HostNameForISP_sectionname=Специальные требования поставщика услуг Интернета
PPPConnection_x_HostNameForISP_itemname=Имя хоста:
PPPConnection_x_HostNameForISP_itemdesc=В этом поле указывается имя хоста для <#ZVMODELVZ#>. Его обычно требует указывать поставщик услуг Интернета.
PPPConnection_x_MacAddressForISP_itemname=MAC-адрес:
PPPConnection_x_WANType_itemname=Тип соединения:
PPPConnection_x_WANIPAddress_itemname=IP-адрес:
PPPConnection_x_WANSubnetMask_itemname=Маска подсети:
PPPConnection_x_WANGateway_itemname=Шлюз:
PPPConnection_x_WANDNSServer_itemname=DNS-серверы:
PPPConnection_x_WANLink_itemname=Состояние соединения:
FirewallConfig_display1_sectiondesc=Фильтр между ЛВС и WAN позволяет блокировать определенные пакеты между ЛВС и WAN. Сначала можно указать дату и время включения фильтра. Затем можно выбрать действие по умолчанию для фильтра в обоих направлениях и добавить правила для любых исключений.
FirewallConfig_LanWanActiveDate_itemname=Дата включения фильтра между ЛВС и WAN:
FirewallConfig_LanWanActiveDate_itemdesc=Это поле определяет даты включения фильтра между ЛВС и WAN.
FirewallConfig_LanWanActiveTime_itemname=Время включения фильтра между ЛВС и WAN:
FirewallConfig_LanWanActiveTime_itemdesc=Это поле определяет временной интервал включения фильтра между ЛВС и WAN.
FirewallConfig_LanWanDefaultAct_itemname=Действие для неопределенных пакетов:
FirewallConfig_LanWanDefaultAct_itemdesc=В этом поле определяется, будут ли приняты или пропущены пакеты между ЛВС и WAN, которые не указаны в таблице фильтрации IP-адресов.
FirewallConfig_LanWanICMP_itemname=Типы фильтруемых пакетов ICMP:
FirewallConfig_LanWanICMP_itemdesc=В этом поле определятся список фильтруемых типов пакетов ICMP между ЛВС и WAN. Например, для фильтрации пакетов ICMP Echo (тип 8) и Echo Reply (тип 0) необходимо ввести строку с числами, разделенными пробелом, например 0 8.
FirewallConfig_LanWanSrcIP_itemname=IP-адрес источника
FirewallConfig_LanWanSrcPort_itemname=Диапазон портов
FirewallConfig_LanWanDstIP_itemname=IP-адрес назначения
FirewallConfig_LanWanDstPort_itemname=Диапазон портов
FirewallConfig_LanWanProFlag_itemname=Протокол
FirewallConfig_UrlFilterEnable_sectiondesc=После определения ключевых слов фильтр URL-адресов будет блокировать доступ клиентов к определенным URL-адресам.
FirewallConfig_UrlFilterEnable_itemname=Включить фильтр URL-адресов?
FirewallConfig_URLActiveDate_itemname=Дата включения фильтра URL-адресов:
FirewallConfig_URLActiveDate_itemdesc=Это поле определяет даты включения фильтра URL-адресов.
FirewallConfig_URLActiveTime_itemname=Время включения фильтра URL-адресов:
FirewallConfig_URLActiveTime_itemdesc=Это поле определяет временной интервал включения фильтра URL-адресов.
FirewallConfig_URLActiveTime_itemhint=Начальное время позже конечного времени. Функция будет работать через полночь.\n Вы хотите продолжить?
FirewallConfig_URLActiveTime_itemhint2=Неправильный интервал времени.
FirewallConfig_UrlFilterDefaultAct_itemname=Действие для URL-адресов, содержащих определенные ключевые слова:
FirewallConfig_UrlFilterDefaultAct_itemdesc=При выборе «ПРОПУСКАТЬ» URL-адреса, содержащие указанные в таблице ключевые слова, будут недоступны. При выборе «ПРИНИМАТЬ» доступными будут только те URL-адреса, которые содержат указанные ключевые слова.
RouterConfig_GWStaticEnable_sectiondesc=Эта функция позволяет добавлять в <#ZVMODELVZ#> правила маршрутизации. Эта функция полезна при подключении нескольких маршрутизаторов помимо <#ZVMODELVZ#> для совместного использования одного подключения к Интернету.
RouterConfig_GWDHCPEnable_itemname=Использовать маршруты DHCP?
RouterConfig_GWMulticastEnable_itemname=Включить многоадресную маршрутизацию?
RouterConfig_GWStaticEnable_itemname=Включить статические маршруты?
RouterConfig_GWStaticIP_itemname=IP-адрес сети или хоста
RouterConfig_GWStaticMask_itemname=Сетевая маска
RouterConfig_GWStaticGW_itemname=Шлюз
LANHostConfig_display1_sectionname=Настройка IP-адреса ЛВС
LANHostConfig_display1_sectiondesc=Настройка IP-адреса ЛВС <#ZVMODELVZ#>. DHCP-сервер динамически изменяет пул IP-адресов при изменении IP-адреса ЛВС.
LANHostConfig_lanipaddr_changed_hint=После изменения IP-адреса ЛВС <#ZVMODELVZ#> перезагружается. \n При невозможности последующего возвращения на страницу настроек проверьте настройку IP-адреса на своем компьютере.
LANHostConfig_x_LANDHCPClient_itemname=Получать IP-адрес автоматически?
LANHostConfig_IPRouters_itemname=IP-адрес:
LANHostConfig_IPRouters_itemdesc=IP-адрес ЛВС <#ZVMODELVZ#>. Значение по умолчанию – 192.168.1.1.
LANHostConfig_SubnetMask_itemname=Маска подсети:
LANHostConfig_SubnetMask_itemdesc=Маска подсети ЛВС <#ZVMODELVZ#>. Значение по умолчанию – 255.255.255.0.
LANHostConfig_x_LANIPAddress_itemname=IP-адрес:
LANHostConfig_x_LANSubnetMask_itemname=Маска подсети:
LANHostConfig_x_LANGateway_itemname=Шлюз по умолчанию:
LANHostConfig_x_HostName_itemname=Имя хоста:
LANHostConfig_x_HostName_itemdesc=Имя хоста <#ZVMODELVZ#>, видимое в локальной сети.
LANHostConfig_x_Gateway_itemname=Шлюз по умолчанию:
LANHostConfig_x_Gateway_itemdesc=IP-адрес шлюза по умолчанию для точки доступа
LANHostConfig_DHCPServerConfigurable_sectiondesc=<#ZVMODELVZ#> поддерживает до 253 IP-адресов для локальной сети. IP-адрес локальной машины может быть присвоен вручную системным администратором или получен автоматически от <#ZVMODELVZ#>, если включен DHCP-сервер.
LANHostConfig_DHCPServerConfigurable_itemname=Включить DHCP-сервер?
LANHostConfig_DHCPServerConfigurable_itemdesc=DHCP-сервер автоматически администрирует и присваивает IP-адреса клиентам ЛВС.
LANHostConfig_DomainName_itemname=Имя домена <#ZVMODELVZ#>:
LANHostConfig_DomainName_itemdesc=Имя домена для клиентов, которые запрашивают IP-адрес у DHCP-сервера.
LANHostConfig_MinAddress_itemname=Начальный адрес пула IP-адресов:
LANHostConfig_MinAddress_itemdesc=Первый адрес в пуле, присваиваемый DHCP-сервером в ЛВС.
LANHostConfig_MaxAddress_itemname=Конечный адрес пула IP-адресов:
LANHostConfig_MaxAddress_itemdesc=В этом поле указывается последний адрес в пуле, присваиваемый DHCP-сервером в ЛВС.
LANHostConfig_LeaseTime_itemname=Время аренды:
LANHostConfig_LeaseTime_itemdesc=Время соединения с текущим динамическим IP-адресом.
LANHostConfig_x_LGateway_itemname=Основной шлюз:
LANHostConfig_x_LGateway_itemdesc=В этом поле указывается IP-адрес шлюза в ЛВС. Если его оставить пустым, будет присвоен IP-адрес <#ZVMODELVZ#>.
LANHostConfig_x_LDNSServer1_sectionname=Настройка сервера DNS и WINS
LANHostConfig_x_LDNSServer1_itemname=IP-адрес DNS:
LANHostConfig_x_LDNSServer1_itemdesc=В этом поле указывается IP-адрес DNS для клиентов, запрашивающих IP-адрес у DHCP-сервера. Это поле можно оставить пустым, тогда запросы DNS будут обрабатываться <#ZVMODELVZ#>.
LANHostConfig_x_LDNSServer2_itemname=DNS-сервер 2:
LANHostConfig_x_WINSServer_itemname=WINS-сервер:
LANHostConfig_x_WINSServer_itemdesc=Служба WINS управляет взаимодействием каждого компьютера с Интернетом. При использовании WINS-сервера введите в это поле IP-адрес сервера.
LANHostConfig_x_ServerLogEnable_itemname=Удаленный сервер журнала:
LANHostConfig_x_ServerLogEnable_itemdesc=Это поле используется для назначения удаленного сервера для ведения журнала сообщений <#ZVMODELVZ#>. Если оставить его пустым, система будет записывать до 1024 сообщений в память <#ZVMODELVZ#>.
LANHostConfig_x_TimeZone_itemname=Часовой пояс:
LANHostConfig_x_TimeZone_itemdesc=Стандартное время в вашей местности.
LANHostConfig_x_TimeZone_itemhint=Напоминание: Часовой пояс системы отличается от региональных настроек.
TZ01=Эниветок, Кваджалейн
TZ02=Остров Мидуэй, Самоа
TZ03=Гавайи
TZ04=Аляска
TZ05=Тихоокеанское время (США и Канада)
TZ06=Горное время (США и Канада)
TZ07=Аризона
TZ08=Чихуахуа, Ла-Пас, Мазатлан
TZ09=Центральное время (США и Канада)
TZ10=Саскачеван
TZ11=Гвадалахара, Мехико
TZ12=Монтеррей
TZ13=Центральная Америка
TZ14=Восточное время (США и Канада)
TZ15=Индиана (восток)
TZ16=Богота, Лима, Кито
TZ17=Атлантическое время (Канада)
TZ18=Каракас, Ла-Пас
TZ19=Сантьяго
TZ20=Ньюфаундленд
TZ21=Бразилия
TZ22=Буэнос-Айрес, Джорджтаун
TZ23=Гренландия
TZ24=Среднеатлантические штаты
TZ25=Азорские о-ва
TZ26=о-ва Зеленого Мыса
TZ27=Гринвичское время
TZ28=Касабланка, Монровия
TZ29=Белград, Братислава, Будапешт
TZ30=Любляна, Прага
TZ31=Сараево, Скопье, София
TZ32=Вильнюс, Варшава, Загреб
TZ33=Брюссель, Копенгаген
TZ34=Мадрид, Париж
TZ35=Амстердам, Берлин, Берн
TZ36=Рим, Стокгольм, Вена
TZ37=Западная Центральная Африка
TZ38=Бухарест
TZ39=Каир
TZ40=Хельсинки, Рига, Таллинн
TZ41=Афины, Стамбул, Минск
TZ42=Иерусалим
TZ43=Хараре, Претория
TZ43_2=Украина
TZ44=Москва, Санкт-Петербург
TZ45=Волгоград
TZ46=Кувейт, Эр-Рияд
TZ47=Найроби
TZ48=Багдад
TZ49=Тегеран
TZ50=Абу-Даби, Мускат
TZ51=Баку, Тбилиси, Ереван
TZ52=Кабул
TZ53=Екатеринбург
TZ54=Исламабад, Караки, Ташкент
TZ55=Калькутта, Мадрас
TZ56=Мумбай, Нью-Дели
TZ57=Катманду
TZ58=Астана, Дакка
TZ59=Шри-Джаяварденепура
TZ60=Алматы, Новосибирск
TZ61=Янгон
TZ62=Бангкок, Ханой, Джакарта
TZ63=Красноярск
TZ64=Пекин, Гонконг
TZ65=Чунцин, Урумчи
TZ66=Куала-Лумпур, Сингапур
TZ67=Тайбэй
TZ68=Перт
TZ69=Иркутск, Улан-Батор
TZ70=Сеул
TZ71=Осака, Саппоро, Токио
TZ72=Якутск
TZ73=Дарвин
TZ74=Аделаида
TZ75=Канберра, Мельбурн, Сидней
TZ76=Брисбен
TZ77=Хобарт
TZ78=Владивосток
TZ79=Гуам, Порт-Морсби
TZ80=Магадан, Соломоновы острова
TZ81=Новая Каледония
TZ82=Фиджи, Камчатка, Маршалловы острова
TZ83=Окленд, Веллингтон
TZ84=Нукуалофа
LANHostConfig_x_NTPServer_itemname=NTP-сервер:
LANHostConfig_x_NTPServer_itemdesc=Синхронизация системного времени с NTP-сервером.
LANHostConfig_x_DDNSEnable_sectionname=Настройка DDNS
LANHostConfig_x_DDNSEnable_sectiondesc=Динамическая служба DNS (DDNS) позволяет назначать имя домена Интернета компьютеру с динамическим IP-адресом. В настоящее время в <#ZVMODELVZ#> встроено несколько служб DDNS. Нажав ниже «Бесплатная пробная версия», можно воспользоваться бесплатной пробной у
LANHostConfig_x_DDNSEnable_itemname=Включить DDNS-клиент?
LANHostConfig_x_DDNSServer_itemname=Сервер:
LANHostConfig_x_DDNSUserName_itemname=Имя пользователя или адрес электронной почты:
LANHostConfig_x_DDNSUserName_itemdesc=Это поле используется для идентификации при входе в службу DDNS.
LANHostConfig_x_DDNSPassword_itemname=Пароль или ключ DDNS:
LANHostConfig_x_DDNSPassword_itemdesc=Это поле используется как пароль при входе в службу DDNS.
LANHostConfig_x_DDNSHostNames_itemname=Имя хоста:
LANHostConfig_x_DDNSHostNames_itemdesc=Это имя, указанное при регистрации в службе DDNS, и имя, идентифицирующее компьютер в сети. 
LANHostConfig_x_DDNSWildcard_itemname=Включить подстановочные символы?
LANHostConfig_x_DDNSWildcard_itemdesc=При включении этой функции имя домена, содержащее подстановочные символы, будет перенаправляться на ваш IP-адрес.
LANHostConfig_x_DDNSStatus_itemname=Обновить вручную:
LANHostConfig_x_DDNSStatus_itemdesc=Эта кнопка позволяет обновлять базу данных DDNS вручную. Эта возможность доступна только при сбое автоматического обновления DDNS. Текущее состояние обновления DDNS можно получить из системного журнала.
LANHostConfig_ReservedAddresses_itemname=IP-адрес:
DeviceSecurity11a_display1_sectiondesc=Фильтр MAC-адресов беспроводной сети позволяет управлять пакетами от устройств с определенным MAC-адресом в беспроводной ЛВС.
WLANAuthentication11a_display1_sectiondesc=Этот раздел позволяет настраивать дополнительные параметры для авторизации беспроводных клиентов через сервер RADIUS. Это требуется при выборе для параметра «Метод проверки подлинности» в меню «Беспроводная сеть - Общие» значения «WPA-Enterprise/WPA2-Enterprise».
WLANAuthentication11a_ExAuthDBIPAddr_itemname=IP-адрес сервера:
WLANAuthentication11a_ExAuthDBIPAddr_itemdesc=IP-адрес сервера RADIUS для проверки подлинности в беспроводной сети 802.1X и динамического получения WEP-ключей.
WLANAuthentication11a_ExAuthDBPortNumber_itemname=Порт сервера:
WLANAuthentication11a_ExAuthDBPortNumber_itemdesc=Номер UDP-порта для подключения к серверу RADIUS.
WLANAuthentication11a_ExAuthDBPassword_itemname=Ключ соединения:
WLANAuthentication11a_ExAuthDBPassword_itemdesc=Пароль для подключения к серверу RADIUS.
WLANConfig11b_display3_sectiondesc=Функция моста (или WDS – беспроводная система распределения) позволяет подключаться к точкам доступа через беспроводное соединение. Для включения этой функции следуйте инструкциям, приведенным ниже.
WLANConfig11b_display3_sectiondesc1=Выберите режим «Только WDS» или «Гибридный» и добавьте MAC-адрес точки доступа в список удаленных мостов.
WLANConfig11b_display3_sectiondesc2=Для обеспечения надежного соединения установите один и тот же канал и <a href='Advanced_Wireless_Content.asp'>метод защиты</a> между различными точками доступа.
WLANConfig11b_display3_sectiondesc3=Для мостового соединения <#ZVMODELVZ#> с другой моделью данная функция поддерживает только метод проверки подлинности «WEP – Открытая система».
WLANConfig11b_x_APMode_itemname=Режим точки доступа
WLANConfig11b_x_APMode_itemdesc=Выберите «Только точка доступа» для отключения функции беспроводного моста. Выберите «Только WDS» для отключения соединения локальной беспроводной станции. Выберите «Гибридный» для включения функции беспроводного моста и обеспечения возможности подключени
WLANConfig11b_Channel_itemname=Канал
WLANConfig11b_Channel_itemdesc=Радиоканал для операции беспроводного подключения.
WLANConfig11b_x_BRApply_itemname=Включить беспроводной мост:
WLANConfig11b_x_BRApply_itemdesc=Выберите «Да», чтобы подключить <#ZVMODELVZ#> к другим точкам доступа из списка удаленных мостов.
WLANConfig11b_x_BRestrict_itemname=Разрешить анонимное подключение?
WLANConfig11b_x_BRestrict_itemdesc=Выбор «Да» отключает ограничения беспроводных мостов. Любому беспроводному мосту будет обеспечен доступ. Выбор «Нет» включает ограничения беспроводных мостов. Только мосты, перечисленные в списке удаленных мостов, могут получить доступ.
WLANConfig11b_DataRateAll_itemname=Скорость передачи данных (Мбит/с):
WLANConfig11b_DataRateAll_itemdesc=Это поле позволяет выбрать скорость передачи. Для максимального быстродействия рекомендуется режим «Авто».
WLANConfig11b_MultiRateAll_itemname=Скорость многоадресной передачи данных (Мбит/с):
WLANConfig11b_MultiRateAll_itemdesc=Выбор скорости многоадресной передачи данных. Для обеспечения максимальной скорости рекомендуется выбрать режим «Авто».
WLANConfig11b_x_Mode11g_itemname=Режим беспроводной сети:
WLANConfig11b_x_Mode11g_itemdesc=На этой странице вы можете выбрать любой режим работы для интерфейса 802.11n.<p>[Auto]:Позволяет клиентам 802.11n, 802.11g и 802.11b подключаться к устройству.</p><p>[n Only]: Максимальная производительность, но клиенты  802.11g и 802.11b не могут подключиться к вашему устройству.</p><p>Проверьте [b/g Protection] для включения b/g защиты для трафика 11g или 11b.</p>
WLANConfig11b_ChannelBW_itemname=Ширина канала:
WLANConfig11b_ChannelBW_itemdesc=Выбор большей ширины предоставляет вам высокую скорость передачи данных.
WLANConfig11b_EChannel_itemname=Расширенный канал:
WLANConfig11b_EChannel_itemdesc=При выборе расширенного канала используется ширина канала 20/40MHz. 802.11n использует расширеный канал для получения дополнительной скорости.
WLANConfig11b_x_GProtection_itemdesc=Это поле указывает, включен ли режим защиты G.
WLANConfig11b_DataRate_itemname=Установленная базовая скорость:
WLANConfig11b_DataRate_itemdesc=В этом поле указываются базовые скорости, которые должен поддерживать беспроводной клиент.
WLANConfig11b_AuthenticationMethod_itemname=Метод проверки подлинности:
WLANConfig11b_AuthenticationMethod_itemdesc=Это поле позволяет включить методы проверки подлинности для беспроводных клиентов.
WLANConfig11b_WEPType_itemname=WEP-шифрование:
WLANConfig11b_WEPType_itemdesc=Включение протокола WEP для шифрования данных.
WLANConfig11b_x_Phrase_itemname=Пароль ASUS:
WLANConfig11b_x_Phrase_itemdesc=В поле WEP-шифрования выберите «WEP – 64 бита» или «WEP 128 бит» для автоматической генерации WEP-ключей.
WLANConfig11b_WEPKeytype_itemname=Тип WEP-ключа
WLANConfig11b_WEPKey_itemname=WEP-ключ
WLANConfig11b_WEPKey1_itemname=WEP-ключ 1:
WLANConfig11b_WEPKey2_itemname=WEP-ключ 2:
WLANConfig11b_WEPKey3_itemname=WEP-ключ 3:
WLANConfig11b_WEPKey4_itemname=WEP-ключ 4:
WLANConfig11b_WEPKey_itemtype1=5 разрядов ASCII или 10 шестнадцатеричных цифр
WLANConfig11b_WEPKey_itemtype2=13 разрядов ASCII или 26 шестнадцатеричных цифр
WLANConfig11b_x_Rekey_itemname=Интервал ротации сетевых ключей:
WLANConfig11b_x_Rekey_itemdesc=В этом поле указывается интервал (в секундах), после которого меняется групповой WPA-ключ. Введите «0» (ноль), чтобы указать, что периодическое изменение ключей не требуется.
WLANConfig11b_x_BlockBCSSID_itemname=Скрыть SSID:
WLANConfig11b_x_BlockBCSSID_itemdesc=Если выбрано «Да», SSID не отображается при поиске местных сетей беспроводными клиентами, и они могут подключаться к беспроводному маршрутизатору ASUS, только указав SSID точки доступа. 
WLANConfig11b_x_Frag_itemname=Порог фрагментации:
WLANConfig11b_x_Frag_itemdesc=Порог фрагментации устанавливает размер фрейма входящих сообщений (от 256 до 2346 байт), используемый в качестве границы фрагментации. Если размер фрейма слишком большой, сильные помехи снижают надежность передачи. Если размер фрейма слишком мал, то снижается эффективность передачи.
WLANConfig11b_x_RTS_itemname=Порог готовности к передаче:
WLANConfig11b_x_RTS_itemdesc=Для улучшения эффективности передачи в условиях помех, а также при наличии большого числа клиентов следует понизить сигнал RTS.
WLANConfig11b_x_DTIM_itemname=Интервал DTIM:
WLANConfig11b_x_DTIM_itemdesc=DTIM (Delivery Traffic Indication Message) включается в сигнальный пакет. Интервал DTIM (1 – 255) обозначает период времени, через который беспроводные клиенты выходят из режима ожидания. Значение по умолчанию – 1.
WLANConfig11b_x_Beacon_itemname=Сигнальный интервал:
WLANConfig11b_x_Beacon_itemdesc=Сигнальный интервал обозначает период времени между сигнальными пакетами. Значение по умолчанию – 100 (единица измерения – мс, 1/1000 с). Для повышения скорости передачи в нестабильной среде или для перемещающегося клиента рекомендуется уменьшить сигнальн
WLANConfig11b_x_FrameBurst_itemname=Включить пакетную передачу фреймов?
WLANConfig11b_x_FrameBurst_itemdesc=Выберите «Да», чтобы включить пакетную передачу фреймов для повышения быстродействия.
WLANConfig11b_x_TxBurst_itemname=Включить TX Bursting?
WLANConfig11b_x_TxBurst_itemdesc=Включение[Включить] TX Bursting увеличивает скорость передачи данных (от AP к клиентам).
WLANConfig11b_x_PktAggregate_itemname=Включить Packet Aggregation?
WLANConfig11b_x_PktAggregate_itemdesc=Включение[Включить] Packet Aggregation увеличивает пропускную способность вашей сети.
WLANConfig11b_x_HT_OpMode_itemname=Включить Greenfield?
WLANConfig11b_x_HT_OpMode_itemdesc=Включение[Green Field] Greenfield увеличивает скорость передачи данных без совместимости с прежними стандартами. 
WLANConfig11b_x_APSD_itemname=Включить WMM APSD?
WLANConfig11b_x_APSD_itemdesc=Включение[Включить] и отключение WMM APSD (автоматическое энергосбережение).
WLANConfig11b_x_DLS_itemname=Включить WMM DLS?
WLANConfig11b_x_DLS_itemdesc=Включает или отключает WMM DLS (Direct Link Setup).
WLANConfig11b_x_RadioEnable_itemname=Включить радиомодуль?
WLANConfig11b_x_RadioEnable_itemdesc=Выберите «Да», чтобы включить функцию радиомодуля.
WLANConfig11b_x_RadioEnableDate_itemname=Дата включения радиомодуля:
WLANConfig11b_x_RadioEnableDate_itemdesc=В этом поле указываются даты включения беспроводной функции.
WLANConfig11b_x_RadioEnableTime_itemname=Время включения радиомодуля:
WLANConfig11b_x_RadioEnableTime_itemdesc=В этом поле указывается временной интервал включения беспроводной функции.
WLANConfig11b_WirelessCtrl_itemname=Управление радиомодулем:
WLANConfig11b_WirelessCtrl_buttonname=Отключить
WLANConfig11b_WirelessCtrl_button1name=Включить
PrinterStatus_x_PrinterModel_statusname=Принтер
PrinterStatus_x_PrinterModel_itemname=Модель принтера:
PrinterStatus_x_PrinterModel_itemdesc=Модель принтера, подключенного к <#ZVMODELVZ#>.
PrinterStatus_x_PrinterStatus_itemname=Состояние принтера:
PrinterStatus_x_PrinterStatus_itemdesc=Текущее состояние принтера
PrinterStatus_x_PrinterAction_buttonname=Извлечь
PrinterStatus_x_PrinterUser_itemname=Активный пользователь:
PrinterStatus_x_PrinterUser_itemdesc=IP-адрес пользователя, использующего данный принтер.
PPPConnection_x_WANType_statusname=WAN-интерфейс
PPPConnection_x_WANAction_itemname=Действие:
PPPConnection_x_WANAction_buttonname=Отключение
PPPConnection_x_WANAction_button1name=Подключение
LANHostConfig_x_LANIPAddress_statusname=Интерфейс ЛВС
LANHostConfig_x_DDNSStatus_buttonname=Обновить
ShareNode_DeviceName_itemname=Имя устройства:
ShareNode_WorkGroup_itemname=Рабочая группа:
ShareNode_MaximumLoginUser_itemname=Максимальное число подключенных пользователей:
ShareNode_InitialScript_itemname=Начальный сценарий:
USB_Application_disk_miscellaneous_desc=Более подробная настройка для USB-диска.
BasicConfig_EnableDownloadMachine_itemname=Включить мастер загрузки?
BasicConfig_EnableDownloadShare_itemname=Включить общую папку загрузки?
BasicConfig_EnableMediaServer_itemname=Включить UPnP?
CTL_restore=Восстановить
CTL_onlysave=Сохранить
CTL_clear=Очистить
JS_checkpass=Пароли не совпадают.
JS_validchar=Недопустимый символ!
JS_validportrange=– недопустимый диапазон портов.
JS_ipblank1=Поля локального IP-адреса и диапазона портов не могут быть пустыми!
JS_wpapass=Предварительный ключ должен содержать менее 64 символов!
JS_focus=Вне фокуса.
JS_Shareblanktest=Это поле не может быть пустым.
JS_basiconfig1=Это поле позволяет включить или выключить мастер загрузки.
JS_basiconfig3=Это поле позволяет разрешать общий доступ к загруженным материалам пользователям Интернета.
JS_basiconfig8=Это поле позволяет включить или выключить UPnP.
JS_storageMLU=Максимальное число одновременных подключений для сетевого окружения или FTP-сервера. Некоторые FTP-клиенты могут устанавливать несколько соединений. Установка слишком маленького числа приведет к сбоям входа в систему.
JS_badconnection=Возникла ошибка при подключении к <#ZVMODELVZ#>. Нажмите «OK», чтобы отправить запрос, или «Отмена», чтобы отменить.
CTL_ok=OK
CTL_modify=Изменить
IPConnection_VSList_title=Список виртуальных серверов
IPConnection_VSList_groupitemdesc=Список избранных серверов:
IPConnection_VSList_gameitemdesc=Список избранных игр:
Select_menu_default=Выберите
IPConnection_VSList_Norule=В таблице отсутствуют данные.
IPConnection_TriggerList_groupitemdesc=Список переключаемых портов
FirewallConfig_LWFilterList_groupitemdesc=Таблица фильтрации между локальной и глобальной сетями
FirewallConfig_UrlList_groupitemdesc=Список ключевых слов URL-адресов
RouterConfig_GWStatic_groupitemdesc=Список статических маршрутов
WLANConfig11b_RBRList_groupitemdesc=Список удаленных мостов
IPConnection_TriggerList_widzarddesc=Известные приложения:
FirewallConfig_LWFilterList_widzarddesc=Известные приложения:
LANHostConfig_x_DDNSServer_linkname=Бесплатная пробная версия
SAVE_note=Примечание. Это займет около 20 секунд.
IPConnection_VServerPNo_itemname=Номер протокола
LANHostConfig_ManualDHCPEnable_itemname=Включить назначение вручную?
LANHostConfig_ManualDHCPList_groupitemdesc=Список присвоенных вручную IP-адресов в обход DHCP
LANHostConfig_ManualIP_itemname=IP-адрес
LANHostConfig_ManualMac_itemname=MAC-адрес
WLANConfig11b_WPAType_itemname=Шифрование WPA:
WLANConfig11b_WPAType_itemdesc=Включает протокол WPA для шифрования данных.
WLANConfig11b_x_IsolateAP_itemname=Установить изолированную точку доступа?
WLANConfig11b_x_IsolateAP_itemdesc=Выберите «ДА», чтобы разрешить отключение соединений между беспроводными мобильными клиентами.
WLANConfig11b_x_AfterBurner_itemname=Включить AfterBurner?
WLANConfig11b_x_AfterBurner_itemdesc=При включении функции «AfterBurner» использование беспроводной карты (с функцией «AfterBurner») для подключения к маршрутизатору повышает скорость передачи данных. Для режима «AfterBurner» требуется: Установить для параметра «Метод проверки подлинности»установить в «Открытая система или общий ключ», параметр «Режим AP» установить в «только AP», и  параметр «Разрешить анонимных пользователей» установить в «Нет».
LANHostConfig_x_NTPServer1_itemname=NTP-сервер:
RouterConfig_GWStaticMT_itemname=Метрика 
RouterConfig_GWStaticIF_itemname=Интерфейс
LANHostConfig_x_NTPServer1_linkname=Ссылка NTP
t2FilterBasic=Основные настройки
FirewallConfig_display2_sectiondesc=Включение брандмауэра (SPI Firewall) обеспечивает базовую защиту <#ZVMODELVZ#> и устройств за ним. При необходимости фильтрации определенных пакетов используйте фильтр между глобальной и локальной сетью.
FirewallConfig_LanWanFirewallEnable_itemname=Включить фильтр между локальной и глобальной сетями? 
FirewallConfig_LanWanFirewallEnable_itemdesc=Выберите «Да», чтобы включить фильтр, который определяет IP-адрес или порт для управления входящими и исходящими пакетами.
FirewallConfig_FirewallEnable_itemname=Включить брандмауэр?
FirewallConfig_FirewallEnable_itemdesc=При отключении функции брандмауэра отключаются связанные с ним функции, описанные ниже. Например, отключение веб-доступа из WAN.
FirewallConfig_DoSEnable_itemname=Включить защиту DoS?
FirewallConfig_x_WanWebEnable_itemname=Включить веб-доступ из WAN?
FirewallConfig_x_WanWebEnable_itemdesc=Эта функция позволяет настраивать <#ZVMODELVZ#> через Интернет. Если используется режим домашнего шлюза, для доступа к <#ZVMODELVZ#> следует использовать порт 8080 (т.е., http://Ваш_IP-адрес_WAN:8080).
FirewallConfig_x_WanWebPort_itemname=Порт веб-доступа из WAN:
FirewallConfig_x_WanWebPort_itemdesc=Указывает порт, используемый для настройки <#ZVMODELVZ#> через Интернет. Значение по умолчанию – 8080.
FirewallConfig_x_WanLPREnable_itemname=Отвечать на LPR-запросы из WAN?
FirewallConfig_x_WanLPREnable_itemdesc=Разрешает <#ZVMODELVZ#> отвечать на LPR-запросы из WAN.
FirewallConfig_x_NatLogEnable_itemname=Включить журнал доступа из WAN?
FirewallConfig_x_NatLogEnable_itemdesc=Эта функция позволяет регистрировать все сеансы сетевого доступа, инициированные через Интернет.
FirewallConfig_WanLanLog_itemname=Тип регистрируемых пакетов:
FirewallConfig_WanLanLog_itemdesc=В этом поле указывается вид пакетов, регистрируемых между ЛВС и WAN.
FirewallConfig_x_WanPingEnable_itemname=Отвечать на пинг-запросы из WAN?
FirewallConfig_x_WanPingEnable_itemdesc=Эта функция позволяет отвечать на пинг-запросы из WAN.
WLANConfig11b_display5_sectiondesc=Профессиональная настройка беспроводной сети позволяет настраивать дополнительные параметры беспроводной сети. Однако рекомендуется использовать значения по умолчанию.
IPConnection_BattleNet_sectionname=Специальные приложения
IPConnection_BattleNet_sectiondesc=Для некоторых приложений требуется специальный обработчик для NAT.
IPConnection_BattleNet_itemname=Starcraft(Battle.Net)
IPConnection_BattleNet_itemdesc=Выбор «Да» позволяет нескольким игрокам одновременно играть в Starcraft по ЛВС.
t1Logout=Выход
JS_logout=Выйти?
Not_authpage_re_login=Войти снова
BOP_isp_heart_item=Сервер Heart-Beat или PPTP/L2TP (VPN):
BOP_isp_heart_desc=Введите имя или IP-адрес сервера проверки подлинности службы «BigPond».
t2MACFilter=Фильтр MAC-адресов
FirewallConfig_display5_sectiondesc=Фильтр MAC-адресов позволяет блокировать пакеты от устройств с определенным MAC-адресом в ЛВС.
FirewallConfig_MFMethod_itemname=Режим фильтрации MAC-адресов:
FirewallConfig_MFMethod_itemdesc=В режиме «Принимать» <#ZVMODELVZ#> принимает только тех клиентов, MAC-адрес которых указан в списке. В режиме «Отклонять» <#ZVMODELVZ#> отклоняет клиентов, MAC-адрес которых указан в списке.
FirewallConfig_MFMethod_item1=Принимать
FirewallConfig_MFMethod_item2=Отклонять
FirewallConfig_MFhwaddr_itemname=MAC-адрес:
FirewallConfig_MFList_groupitemname=Список фильтрации MAC-адресов:
FirewallConfig_MFList_accept_hint1=В списке фильтрации MAC-адресов есть, по крайней мере, один принимаемый адрес.\n Добавить MAC-адрес текущего вошедшего клиента?
t1QOS=Управление полосой пропускания
t2QOS=Основные настройки
IPConnection_VServerLPort_itemname=Локальный порт
WLANConfig11b_x_WMM_itemname=Включить WMM?
WLANConfig11b_x_WMM_itemdesc=Включение WMM (Wi-Fi Multimedia) позволяет улучшить работу мультимедийных приложений в беспроводной сети.
WLANConfig11b_x_NOACK_itemname=Включить WMM без подтверждения приема?
WLANConfig11b_x_NOACK_itemdesc=«Без подтверждения приема» – это политика подтверждения на уровне MAC-адреса. Включение этой функции повышает производительность, но повышает и интенсивность ошибок в условиях радиочастотных помех.
JS_FirmUpgrade=Обновление микропрограммы займет около трех минут. Не нажимайте «Загрузить» более одного раза.
t2Guest=Гостевая учетная запись
JS_validusername= Нельзя использовать «Guest» в качестве имени пользователя!
JS_validusernamea= Нельзя использовать «Anonymous» в качестве имени пользователя!
JS_validusernameb= Нельзя использовать «FTP» в качестве имени пользователя!
BM_alert_sername=Необходимо ввести имя службы!
BM_alert_Name1=Имя службы
BM_alert_Name2=уже существует, введите другое имя.
BM_alert_IP1=Адрес
BM_alert_IP2=– недопустимый IP-адрес.
BM_alert_port1=Введите значение от 
BM_alert_to=до 
BM_alert_port2=не является числом! Введите значение от 
BM_alert_Add1=Списки пользовательских правил заполнены!
BM_alert_port3=Выберите значение от 1 до 65535.
BM_alert_length=Сочетание параметров «IP-адрес источника» и «Порт назначения» повторяется!
BM_alert_prio1=Приоритет
BM_title_User=Управление полосой пропускания – пользовательская служба
BM_status=Состояние полосы пропускания
BM_measured_uplink_speed=Измеренная скорость восходящего соединения:
BM_measured_uplink_speed_desc=Это измеренная скорость восходящего соединения при установленном соединении с WAN. Это значение может быть меньше, чем идеальное значение от поставщика услуг Интернета.
BM_manual_uplink_speed=Установленная вручную скорость восходящего соединения:
BM_manual_uplink_speed_desc=Если измеренная скорость восходящего соединения неверна, можно ввести значение вручную в этом поле.
BM_UserList_title=Список пользовательских правил
BM_user_desc=<#ZVMODELVZ#> обеспечивает высокий, нормальный и низкий приоритеты для использования Интернета. Пример. Можно назначить для пользователя с IP-адресом 192.168.1.3 высокий приоритет на 21 порту и назвать его FTP-службой.
BM_UserList1=Имя службы
BM_UserList2=IP-адрес источника
BM_UserList3=Порт назначения
BM_UserList4=Приоритет
BM_FTP_desc=Включен режим «FTP-сервер»! При помощи полосы прокрутки можно выделить большую полосу пропускания для отправки данных для службы FTP-сервера <#ZVMODELVZ#>. При установке значения «0%» FTP-сервер имеет высокий приоритет, но не имеет зарезервированной полосы 
BM_rbw=Зарезервированная полоса пропускания:
BM_pkt_flg=Фрагментация больших пакетов
BM_small=Маленький
BM_large=Большой
BM_pkt_size=Размер пакета:
BM_note=Примечание.
BM_note1=Чем меньше размер пакета, тем меньше латентность сети. 
BM_note2=Для некоторых приложений, например VPN, требуется, чтобы их пакеты не изменялись. 
BM_note3=Если Xbox Live не может подключиться к удаленным серверам, отключите эту функцию.
BM_desc0=Нажмите «Интернет-приложение» и назначьте для приложения высокий приоритет даже при занятой сети.
BM_desc1=В режиме «Gaming Blaster» <#ZVMODELVZ#> обрабатывает игровой трафик в первую очередь. Таким образом, можно наслаждаться играми без задержек!
BM_desc2=Электронная почта, веб-браузер и другие Интернет-приложения обрабатываются в первую очередь.
BM_desc3=Скорость передачи данных на FTP-сервере <#ZVMODELVZ#> через USB выше. В противном случае, можно выделить большую полосу пропускания для этой службы на странице «Пользовательские службы».
BM_desc4=<#ZVMODELVZ#> контролирует аудио/видеотрафик. Никаких задержек при использовании IP телефона или просмотра видео онлайн. При выборе этого в случае использования P2P, полоса пропускания  P2P ограничена 10%.
BM_hint=Скорость восходящего соединения идеальна. Рекомендуется не включать EzQoS для экономии системных ресурсов.
BM_GB=Gaming Blaster
BM_IA=Интернет-приложение
BM_FTPS=AiDisk
BM_VVS=VoIP и видеопотоки
BM_NoChange=Выберите режим, который подходит для вашей приложение.
t2QOS2=Пользовательские службы
ShareNode_FTPLANG_itemname=Язык на FTP-сервере
ShareNode_FTPLANG_optionname1=Английский
ShareNode_FTPLANG_optionname2=Китайский традиционный
ShareNode_FTPLANG_optionname3=Китайский упрощенный
LANHostConfig_x_WCNEnable_itemname=Включить WCN-UFD?
LANHostConfig_x_WCNEnable_itemdesc=При включении WCN-UFD <#ZVMODELVZ#> считывает файл настройки беспроводной сети с флэш-накопителя для USB и записывает файл настройки устройства на этот флэш-накопитель для USB.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_1=Сервер DDNS не отвечает. Повторите попытку.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_2=Ошибка запроса! Повторите попытку.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_3=Регистрация выполнена.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_4=Исходное имя хоста зарегистрировано.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_5=Новое имя хоста зарегистрировано.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_6=IP-адрес и имя хоста не зарегистрированы, сначала выполните регистрацию.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_7=Неверное имя хоста! Формат должен быть «xxx.asuscomm.com», где «xxx» не может содержать только цифры.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_8=Недопустимый домен! Формат должен иметь вид «xxx.asuscomm.com».
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_9=Недопустимый IP-адрес!
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_10=Несанкционированный запрос на регистрацию.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_11=Ошибка клиента: Требуется проверка подлинности прокси!
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_12=Сервер DDNS не отвечает.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_13=Недопустимые символы имени домена: 
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_14=Требуется ввести имя хоста.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_hostname=Имя домена
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_registered=зарегистрировано.
LANHostConfig_x_DDNS_alarm_registered_2=уже зарегистрировано.
LANHostConfig_x_DDNSHostNames_Note=Формат должен иметь вид «xxx.asuscomm.com», где «xxx» – имя хоста.
LANHostConfig_x_DDNSHostnameCheck_buttonname=Очередь